是咁的，我細妹比人校園欺凌。

講返件事先，我細妹今年先岩岩讀緊中一。我見佢唔開心左好耐，又無同我講過咩事。我真係好擔心佢。

終於係前兩日，佢同我講話理上面有個男仔係咁講埋閪啲好負面既說話，公廁，臭雞呢啲好侮辱人嘅說話。

我自己直頭whatsapp同佢講過，講野唔好咁過份，叫佢收下把口諸如此類既野。佢係有講過對唔住，話唔會再咁樣。但係原來個男仔直頭cap左我同佢既對話放左係我細妹既班群到。又話佢垃圾又盛。

我真係唔知可以點做，我見到自己細妹日日咁唔開心，我覺得自己做佢呀哥好無用

整電話去信和2樓

做到公廁臭雞嘅實係靚女
比你細妹電話我
我幫你擺平件事

樓主開外掛打細路？

見到佢咁樣我做呀哥既真係唔安樂

搵成大班fd做下樣係學校門口等佢

樓主幾多歲

唔好玩我喇，你明唔明佢日日返學都比人咁話，但係原來我咩都唔知

外掛？無阿，我whatsapp過佢叫佢唔好咁過份

雖然咁樣好mk 但對付on9仔最有效的確係咁

我今年19
Between 我知我廢

搵幾個大隻朋友去接佢個同學放學啦
保證佢以後驚到瀨屎

我驚如果佢都係咁樣反而害左我個妹

條撚樣得中一
你打電話同佢班主任/校長講 搞大件事
條柒頭一定淆到學都唔敢返啦

買定盒煙做道具同埋印定暫時性紋身

搵班朋友接放學係最有效

雖然好撚mk

佢啲語氣係直頭世界仔咁款，呢個講閪對唔住，個頭繼續鬧我細妹

梳，晒

接完之後可以點做

如果件事係真既,首先我覺得你要同你妹諗定轉校

第一你一定係同校方反映呢個問題,如果只係果幾個男人咁樣講既就要求校方同佢地家長反映
同時可以睇下校方既態度係 唔鳩柒理 定係好 主動幫你解決問題
如果係後者當然好,如果係前者 校方都唔鳩理既,你直接搵報紙推到佢上報搞大佢,報復下呢d垃圾學校 然後幫你個妹轉校
但最擔心係學校肯幫你個妹,但搞到全班批鬥佢

利申：唔大得過你幾多,唔想見到有人比人bully到跳樓

兇下佢囉

人地有黑人憎嘅地方先會比人欺凌

做咩都好，都只會更多閒言閒語
唯一可以做嘅係先打條撚樣一獲嚇怕佢，唔好畀佢得吋盡尺
不過就算佢哋唔再出口術
都只會繼續排斥你阿妹
都係好難捱呢六年啦

19 你會驚o的f1 仔？
比我真係會係校門等佢，而家o的死靚仔唔惡唔識驚。 直接投訴學校，佢家長， 再唔得揾人接佢放學請佢食消夜。

係！！！！我就係驚呢樣！
認真我好想幫佢，但係萬一如果成班都批鬥佢，我只會係害多佢兩錢重。

好多謝把打你咁有心打咁長篇野

你唔好on9
大把白痴仔以為自己好型而走去恰鳩人
至於點解恰鳩果個人既原因可以純粹只係果個人少講野唔外向

樓豬 渣ga

有冇d個樣串串地或者小小mk既friend,約埋一齊去接放學

最好的方法係正面反抗
直接叫細妹打9佢

或者親身去學校投訴，搞下認人之後

認真 打去佢學校 搵佢班主任 同佢講有件咁嘅事 叫佢處理
叫你妹Cap圖 留底
有需要Send email 去學校office
Cc比校長

係我眼中佢真係好小出聲個類型，我只係想幫佢，就算比唔到啲咩快樂既中學生涯都唔好好似而加咁，咁唔開心

兇完都唔收口咪郁柒佢

execl7y !! 呢o的死花靚唔見棺材唔流淚。
再而係盡量幫你個妹身邊o的朋友，幫佢見立一定圈子同勢力。 f1 妹以大哥哥身份跌少少錢， 比你個妹有face自然有人幫佢。
當然，定力好o的唔好衰11 害埋個妹就ok .

有晒wtsapp記錄
學校想唔理都難啦

樓主如果吹雞，我地一班連登仔接佢放學，條仔唔瀨屎我跟你姓

我有一張，係我同佢講完之後佢cap圖再係佢班群個張

會唔會係人地問佢野 十問九唔應 當左佢怪胎咁
亂估

老師和理非冇撚用架
搵老師只會再加強你個妹係弱者的形象
真心拳腳交打9班撚樣就得

最首先你就一定係同校方講先,要求校方同果兩條白痴仔老豆老母講
只要學校有咁做,佢兩個應該會自動收皮
假如佢地無收皮,好大機會係佢地老豆老母係典型寵到仔女仆街既垃圾家長
呢個時候,如果學校會處分佢地,你可以繼續睇下情況洗唔洗你出手
如果校方都吹佢地唔漲既,你咪搵五六個fd扮下mk仔係校門口 話比佢知唔好再搞你個妹

有曬證據，根本兇下學校果面叫佢地出面就得

渣ga 你比f1仔恰都忍到

搞大佢踩上學校校長門口要見對方家長或者道歉，如果唔係就報驚處理

同學校講係好
不過唔好睇到教蓄咁正義
班教蓄有時為左唔好搞大件事
實叫你妹息事寧人
然後恰你妹條友就乜事都無

打鳩人
人地父母分分鐘搵律師告柒你

報猶太通常學校唔係最驚 最驚係搞大件事
最好搵埋報紙佬 蘋果好鐘意報呢d野

所以上邊有巴打話學校唔理
咪搵傳媒

所以咪話如果間學校係垃圾就自己出手或者搵報紙佬

exact7ly

搵人溶撚左條靚仔佢咪得

推啲花靚上報
比佢地試下網絡欺凌

放佢上連登

我主觀咁講， 你一係幫到盡，鏟到個bully閪撚哂面 死狗咁款，都唔好只係紙上談兵
你得個吹字，
咁做嘅個你細妹反而憎死你

推上報啦
有晒cap圖
sd比毒果 毒果一報搞大件事
到時學校唔處理都唔得啦

抵死

敢問樓主幾歲...
比個中一仔恰返轉頭都有既

我就係好擔心呢樣，如果件事真係發生到咁樣我都一樣好難受

但你諗下 你而家唔反抗
你個妹分分鐘今年都捱唔到

F1雞最鐘意無端白事搞鳩人

佢會道晒歉話唔會再咁做，但係到頭來結果都係一樣

放佢上相上離咪得囉，當然啦，要令成件事你個妹無份

屌你 wtsapps同佢講有撚用咩
你真係無撚用

爆moon?

我有諗過搵學校既訓導，但係佢地除左會說教會和理非非，坦白講，記下缺點就完左件事

[9up]樓主個妹而家先中一,可能將來變到好正 條友仔倒返轉想溝你個妹[/9up]
有無可能其實條友根本想溝你個妹 做咁多野係想引你個妹注意

咁都驚
叫事主自己反擊咪得
而且幫得1次幫唔到10次
最緊要識還拖
小朋友打交告條春咩

你咁講無用架 只會令佢地蝦你妹妹蝦得更勁
一係同學校講(雖然學校多數都係唔想搞大件事會叫你息事寧人然後繼續無限loop)
一係就真係搵傳媒 搞大件事
反正而家咁樣 你妹妹係學校都唔會好過
不如玩大d 等班仆街受下教訓

對唔住，我無連登仔咁勁

和理非就緊啦，比我地欺凌返佢就掂

欺凌呢家野係局外人幫唔撚到架
一係你就日日接班仆街放學
唔係既話, 最好解決方法係由你呀妹入手
欺凌既最大責任者係欺凌人既仆街
但被人欺凌咩都唔春做唔反抗其實都係助長左呢D行為
特別係初中呢D ON9年齡, 個腦都沒發育好
一係叫你個呀打柒佢地, 男仔還手就唱鳩佢地打女人, 最好錄埋片, CUT下CUT下咁係學校周圍流傳, 到時佢地唔轉校都唔得啦
以暴易暴從來都係最好方法, 搵校方幫手係無撚用的
女仔既優勢都唔用到盡
基本上男係永遠都鬥唔撚過女
一但比人標籤左打女人蝦女人既標籤, 我可以話, 佢成個中學生涯都可以係咁先啦
叫你呀妹求其約班仆街係學校人少既地方,唔好比人知
之後屈鳩佢地非禮強姦都得啦
不過呢招傷埋自己
最好都係以暴易暴啦, 女仔既天然優勢, 最好扮到你係還拖既角色

佢細妹識還擊就唔會比人欺凌啦

如果我係細個小小，我真係會想打到佢殘廢

其實如果學校和理非既
除左兇鳩條友之外
最好就係你有朋友:F2 F3 F4 F5 F6既 可以照住你個妹 因為佢地係學校入面發生咩事都可以第一時間幫到你個妹先

係，好似我以前咁，作用唔大，反而仲會因為你去搵老師恰得你勁啲

好撚廢

話接放學個啲咪撚on9啦 你有前科叫過個f1仔道歉，人地到時告返你恐嚇/非法集會出律師書咪仲死

做咩我都可以，只要幫到我細妹就得！！！

一係搵間學校既高form
比d錢兇柒條友

你放個條友個電話係到

教你阿妹下次佢地咁講，一巴落去

佢同我細妹一樣，都係得中一，放左上黎好似擺到明恰緊人咁

就係搵毒果？

所以樓主咪要教細妹還擊
小朋友俾老師教個種打人就一定唔岩的心態縛得太死

我只係想個男仔唔好再咁樣講野，佢一時口爽根本唔知人地有幾唔開心

D仆街仔 仲會上堂大大聲講唔好講人呀 人地話比老師知嫁
到時我怕你個妹真係頂唔緊

對唔住，我知有個咁垃圾既呀哥係無用左小小

而家佢唔係擺明恰緊你個妹咩？
講真 如果你個妹好打真係可以出手打佢地
就算搞上法庭都未必有罪,只要證明到一直以黎果兩條友有幾過份
長年累月令你個妹受到壓迫

其實只有接佢放學先有用
學校只會覺得係小事 或者大事化小
老師只會覺得增加個workload係你個妹既錯
你可以做既方法唔多
一定係接佢放學

果陣我有同學都比人試過咁 成日比班女圍住黎恰
佢家姐馬上叫佢條仔同佢D fd接條女放學 圍住佢係後樓梯黎摑
之後就無再發生過呢D事
雖然over左同犯法
但我眼中見過真係work既方法得呢個
叫老師只會令人更加睇唔起佢

轉校轉得幾多次，唔通下次俾人蝦又要再轉校？唔解決問題只係識逃避有咩用

岩岩有講到，我19
係，我太廢

講咁多姐係叫你地態度強硬啲 比佢知你唔妥佢 好撚不滿 做啲野比佢睇啦 下下都wts同教蓄講佢邊識驚呀 惡啲啦 你唔惡人惡啦

對唔住，仲有無其他方法可以一試？

正解
1次兩敗俱傷就可以令班mk知道
恰你呀妹係有代價

個情況都維持左有一段時間，如果真係既我只係希望佢唔好再用呢啲方法

直接放佢電話上黎，大把人問候佢
利申講笑

完
唔使討論喇

搵班frd接下位男同學放學喇

可以報警處理都得既
唔搞大件事, 佢地永遠都唔會收手
最好睇埋心理醫生個堆, 吹到 心理創傷
都時你想唔上報紙都唔得
班男仔都只可能轉校
唔好同情欺凌者

我細妹唔識打交個啲，佢平時靜個類人黎

有沒諗過佢可能係講事實

講真 樓主直播接佢放學 推上黎連登
實日日都有人去玩鳩佢

一係你比個電話我地幫手叫佢唔好蝦個妹啦

我怕會累左個妹

方法都已經俾哂你
1.搞大佢叫報紙佬+報驚
2.叫同校既高form執佢一獲
3.接放學

屌 教佢囉
條仔再一句係雞就打到佢跪地求饒 雞呀嗱 ？

你呢個呀哥真係冇柒用
老老豆豆 接放學最有用 搵多幾個
兇狠D 喝鳩佢 肯定佢嚇到佢屎都咇

真
千祈唔好搵老師
搵傳媒應該都唔會理

支持以暴易暴
首先要搞清楚係咪淨係得一個男仔咁仆街
如果係既
其實你叫你妹send返個仆街仔道歉既cap圖上班group 再講幾句粗口笑柒佢
引導其他同學一齊笑佢就得
唔夠既就接放學, 錄低佢淆底既柒樣, 警告佢唔好再搞事

大家講咁多方法 樓主剩係識講好似唔係咁好 咩都唔做 想幫個妹 但得個講字

Always blame victims?
其實係咪你老母死左所以人地個妹要俾人恰？

信我 一定係接放學最有用
from 1仔欺善怕惡 比少少顏色佢睇就以後都唔敢

我細妹係學校就係乜都唔會點做個隻，唔好話打人，講粗口都好小（係我面前

試下打比學校先 佢唔鳩理咪搵傳媒
唔掂先再上黎開post啦
試都未試你就驚個方法唔柒work
最重要係要比你細妹感受到仲有個阿哥支持佢

Sorry，都係連登仔勁

垃圾樓主 做你細妹真係慘

我睇多次篇文邊到爆moon

咪又係得把口

我入黎之前都以為係呢篇潮文

上黎成日鬧女人係雞係公廁既lihkg講依個話題

同埋比你個妹學下泰拳果D
之前外國先有個女仔比人欺凌 學完之後D人一蝦佢就反擊
以後無人蝦佢

抵睇樓主個妹跳樓
個呀哥咁廢

我有個舊同學都係，中二個年比人排斥，頂唔順，佢無轉校，但留左級，之後情況好多好多

樓主讀咁多年書
冇見過校園欺凌咩?
只要被恰個個一爆發
打一次班mk就識停
最緊要show條低線出黎

佢唔會敢打人...

對唔住，我會試下

樓主 如果你無心幫你個妹而只係怕將來你個妹比人迫到跳樓
而到時你可以安慰自己:我當時都有開post想幫佢而唔係咩都無做 既話
此post可以已完先
方法比左你 你又唔肯去做
口講想幫 但又唔想行動

教佢打
同佢講而家d魔法少女都要打壞人啦

我驚會比佢地排斥得更加西利

耍手段就夠 邊洗自己出手
要求校方比答覆 要嚴厲處分囉
文明啲

就係因為有你d撚樣所以先咁多校園欺凌
你全家仆街死啦柒頭

連登真係好撚多唔知mk定毒撚
叫樓豬打鳩人
除非你打完佢無人捉到你就話姐
識玩一定係同蘋果講
日日夜夜有人企係學校影條柒頭
心理上既傷害一定無得同肉體上既比

一係收賣同學仔 俾錢個妹請人食野
自然有班人會支持你個妹

仲要諗埋恰鳩細妹條友既感受
真係好撚無用

唔會架
佢地會簡第2個人黎恰
取易不取難
佢地都係想要面
點解簡個有機會落番佢面的人

樓豬做野未

放個男仔資料上嚟，我哋諗D辦法勸下個男仔唔好蝦人啦

而家佢比人恰，你咪要教佢保護自己，唔好乜都唔做囉。無可能成世乜都唔做，一世都遇貴人咩。

你個妹係學校有冇朋友？

如果我妹比人恰
我要條仆街付出代價一世都後悔恰過我個妹

利申:妹控 無妹

咪撚on9啦
比人恰仲請人食野
你老母比人屌你係咪請埋人食甜品呀

係叫呀妹自己還拖
最緊要唔靠外力贏番次!

多謝各位巴打，無論係有份提意既定係屌我既。我會試下跟住黎做。我知，我係無用，怕事，比個中一耍返轉頭。係呢度再用大家講返句對唔住。

Btw圖後補

屌你驚呢樣驚果樣 仲問黎有乜撚野意思
一係叫校方插手 叫老豆老母恐嚇佢地
唔處理就報警 放心 貴校聲譽一定有損
要道歉加寫信證明佢之前有犯過
到時條仆街仔又吹鳩你阿妹既
叫你阿妹果張認衰紙上班群
咁就變左佢係柒果個
一係就接佢放學 唔洗人多
2、3個牛高馬大 開定錄音機
廢時有機俾佢入到
提醒佢唔好再搞你個妹
一係搵地方打撚柒佢
一係好似五姑娘咁 引佢去無cam既地方
剪爛自己d衫 屈鳩佢強姦非禮

點做人呀哥呀你？

會唔會係你個妹收兵比人話炸

我覺得有啲嘢都要靠你細妹自己
佢本身朋友多唔多？
試下講啲嘢增加返阿妹嘅自信心先
開解下佢 始終陪伴係最好嘅安慰

中學仔,老實講我覺得如果佢做得呢啲野都唔怕教畜,你同學校講左先,之後佢仲係咁樣既話有2個方法:1.好似上面巴絲打搵fd扮mk接放學。2.你自己約佢出黎私了,佢已經升左中學,應該要知道中學唔撚同小學,做過啲野唔係話講笑就可以乜事都冇。

總知有D火 你都要睇下唔係好恰先得嫁 加油 等你表演

有冇睇《女王的教室》架
欺凌呢啲野，咪唔好理佢地囉，佢地玩到無癮就自然唔玩。搞大佢咪仲顯得你兩個垃圾

即係全班排斥你個妹咁嚴重？

樓主自己都好冇自信
樓主整番個可以信賴的呀哥的形象出黎先

真係要惡先得
你唔出聲佢就會得寸進尺
一係揾你細妹跟返我學幾招 包打到堆MK入廠

用撚下你個豬腦啦柒頭

On9一定愈來愈有癮

買個鍵盤就得啦屌
洗撚學返幾招咩

接完佢放學 迫佢去叫雞唔比帶套 臭雞呀嗱 公廁呀嗱
尻up 勿屌

聽講過曾經唔知外國定邊到有個女仔又係咁比人恰
忍左好多年去報仇 引左恰開佢果幾個人去一個無人既地方
撕開自己d衫屈佢地強姦
因為個個都可以做證明果幾個人成日恰佢,最後好似判左罪成
係之後先有唔知書定報紙搵返件事既真相出黎

你話無癮就無癮？
遲下推你阿妹落街死
你仲會唔會話無癮？

埋班朋友係學校等條友放學叫佢跪低
保護阿妹係你既責任

有朋友就唔會俾人玩啦

之前F 1比人恰 果時已經有7年武術底
有日佢出手 比我打柒左 跟住佢怕返我轉頭
經過都耷頭耷腦

呢然呢個方法2係有風險,你唔係真係冇晒辦法都一定要幫你個妹既話都唔好試

睇少d戲啦

現實係d人見你唔反抗 即係你好恰啦
愈玩愈過分
你eq高既 好彩咪捱到6年 中學畢業
你有一刻鑽牛角尖的話 9成9悲劇收場

一句到尾
我以前都俾人恰過
最後點？？
吹雞接佢放學
開定錄音機 鐘意就拍定片
要佢係校門跪地道歉加簽衰仔紙
到時佢再唱鳩我 我就影張衰仔紙上網

渣ge

我諗可能有一半，我細妹朋友唔算好多

嚇鳩佢咋嘛 叫你恐嚇咩
全堆人圍住佢 跟住話想傾下計都得啦

利申 當年同學校投訴完無用
最後先出呢招

痴線，睇劇當真

校園欺凌之所以會成日發生係因爲根本冇咩方法係解決到或者只會令受害者受到更大既傷害

咩人都唔洗搵 真係考慮下轉校。 就算你有其他方法，只要個欺凌者仲係身邊 日子都唔會好過

除非你可以搞到件事可以大到直接令個欺凌者退學 唔係就自己轉校

Btw 加油，你係佢啊哥，比d自信。 方案比左你 你自己斟下

令到人地係學校冇安寧之日既欺凌者，講真垃圾都不如

呢個po見到好多中學比人恰過既毒撚

好玩呀喂

一齊寫投訴信唔好咩？
話佢公眾地方恰女同學

如果樓主真係想報記者可以講聲我都有朋友係做毒果既

少少大隻仔留名幫手
試過俾人欺凌所以練大隻

樓主最錯就係whatsapp條友

重睇啦你，套戲係鬼恰到無癮先唔恰咩，自己食慣屎就叫埋人地一齊食？

樓主不如講低學校名、你個妹同欺凌者個姓出黎，我地連登仔一人一封投訴email，點睇？

唔得
呢啲人真係要教訓下佢

到時成堆毒撚出到黎 比個F1兇返

依招Work 學校都要睇校譽

連登仔：sor..sorli呀

[img]

報警加轉校啦

搵啲mk少少/高大少少嘅fd去接阿妹放學
然後就全世界喺學校門口等
等到你阿妹話見到個仆街仔
就一路跟住佢後面語言上屌鳩佢
例如「哇屌你睇吓個柒頭柒到咁撚閪樣都有嘅真係屌佢老母臭閪竟然咁生到佢咁閪真係跳樓死鳩咗佢算撚把啦屌」
仲要尋求fd嘅認同
要有互動交流
例如fd要應你「屌咪柒係囉 個樣咁柒閪斷估條撚樣條撚都一定短撚過佢手指尾啦 好心條撚咁撚柒短就切鳩佢啦屌插又冇feel又短鳩過芝士腸咁點撚解佢將來條女唔用腸仔嚟代替 啊屌 疏鳩 睇條毒撚咁嘅柒樣將來都係剷青(青頭)剷到死啦屌」
之類
between唔好跟太遠
跟一半左右就好走
翻去睇睇佢有冇喺班群嘈
再睇睇佢之後有冇繼續搞事
有就日復日
戴定頭盔 發開口夢

Sorry柒左

樓主，真心幫你個妹

Agger

屌你老母係我唔忍

快d開名 一齊狙擊佢

本來間學校係band3，呢幾年個校長好似想上banding，舊時曳既學生都踢左

係投訴email到講
見到個女同學成日係公園到喊
又話成日俾人恰 想死想死
之後我地就可以話貴校校風咁差

咁就岩啦 唔介意送埋佢出校
請開名

圖已備，請斟酌觀看

請開名

開名 比多d資料狙擊佢

樓主記得小心
唔好爆埋條友電話出黎

係咪漏左D野呢...

d f1雞會唔會睇連登

以牙還牙

推爆佢
推到有學校email有f1撚樣電話同icon為止

其實樓主想斯文D又唔怕洗錢可以岀律師信
包佢收皮

hi 係我

樓主爆學校名同個男仔名就會有人幫你跟進

如果間學校係BAND3 我諗搵大隻既朋友接放學會幾有效

屋企都保護唔到嘅懦夫

我覺得人地f1就唔使搞到佢比人踢出校，不過揾人接放學，比佢體驗下被欺凌既感覺就應該，之前有唔少youruber都咁做，當比個教訓佢

比多d資料推毒果 肯定嚇到個條扮曬大佬中一仔賴屎

既然你都wts咗佢
就要搞大佢
唔係佢地唔識驚
你個妹會比佢地恰得更慘

告性騷擾

去胡師傅搵幾件大隻佬接佢放學
如果比老師趕 咪話健身健心做藉口
等到個仆街仔行出校門就吊住佢尾
最後齊齊比d掙扎個仆街仔

要接放學既講聲

到時個f1雞每次笑鳩你個妹都有野入
「咦？你個廢柴阿哥呢？」

+1

佢地玩現實欺凌 我地玩網上囉

迫條友聞袋底 聞到佢驚

+2

真係完全想像到一個瘦媽媽既毒撚係到9up
打咁大篇野 好撚似小學生online game 嘈交咁
完全唔知你想點

咁都忍得 屎都食得

賣條友做鴨再笑鳩佢

呀哥佢地話你廢呀

我細佬低form 果陣都試過俾全班杯葛，成班同學係學校個網嘅討論區之類，話要帶我細佬上後生燒佢
我細佬爆左俾我聽，我同我老母print 左十幾廿頁呢d 有關內容剷去學校屌鳩佢班主任（事前班主任知我細佬俾人杯，一直唔撚理，起因係另一個miss 搞d 事非出黎再屈鳩我細佬）
直接同班主任講，你唔理我地就直接報警加傳媒，班主任驚撚到賴屎
最後學校好似要個引起事端嘅miss 出黎同全班學生道歉同講返實性

我細佬最後同班同學無事fd 返

無野做可以去幫手食花生

拍戲咩
對白都諗埋...

打去學校投訴 投訴無門就 去學校門口等佢 一見到佢就屌佢老母 同佢講你校園欺凌搞到我個妹有病 佢去跳樓係咪你負責 中間當然要加啲粗口加強語氣 正常佢都嚇一嚇驚一驚 最好就比佢學校啲老師聽到 咁學校自然就會跟進

細妹都保護唔到以後點保護頭家

認真 如果十幾兜友係門口 實比老師報警 最好搵幾個好樣少少既 係校門搵到目標吊佢尾 然後再聯絡其他巴打

你同我大啖啲索呀

認真
如果樓主/樓主父母肯同學校反映

1.拎埋證據出嚟而學校肯出面幫手解決
係最好結果 俾啲仆街知道你個妹唔係得1個人
即使唔係同學幫都好 起碼都叫有人知呢件事

2.學校hea幫/唔幫
推佢上報+打電話/寫信去教育局 特別投訴間學校同涉事老師＆校長+報警
同佢玩大佢

3.如果因為2.而令到你呀妹成績人為地差咗/俾老師針對
轉校+繼續推上報 唔可以放過啲教畜

另外，叫你呀妹
1.避免同佢哋有更多接觸 自我隔離佢哋算

2.返學少不免分組，試吓同老師講返呢件事，可唔可以自己一個做
雖然係辛苦啲，好過有機會俾班仆街入位

3.表現正常啲，唔好有任何機會俾人捉痛腳，就算俾佢哋激嬲都唔好還拖住，最好返學隨身錄音（記得唔好俾任何同學同老師知有錄音）
好可能學校處理件事個陣會問返其他比較“乖”嘅同學/其他教佢嘅老師

4.保管好自己啲嘢，啲仆街好鍾意整爛人啲嘢，睇人出醜

希望樓主呀妹係eq高嘅 平安渡過啦……
利申：過來人 好彩中四開始好啲 依家愉快生活中

唔好劫左我個post喇爸打

將所有證據印出黎 寄去學校
學校唔理就寄去教育局
教育局唔理就寄去蘋果
要令惡人驚你你一定要惡過佢

根本唔使理 如果你阿妹越介意 佢哋就越玩得勁

其實ok,直接叫連登仔幫手打封全英扮律師信格式,自己再整份中文版本,叫你個妹拎返去比佢實淆撚到瀨屎

如果你阿妹當佢冇到 今本佢就唔會再玩

勸你一句係搞就搞得徹底d.. 如果唔係你細妹返到學校一定比人玩得仲大鑊, F1咋, 學校實當個幾條友玩..

巴打加油!

講真個句 你揾咁多mk去 咪仲多機會比人話個妹係公廁

Aggar

利申：見過女仔唔受溝然後成班男既校園欺凌佢

d垃圾老師仲要話係個女仔自己攞黎d

教畜垃撚圾

我以前就係咁 佢哋玩玩下覺得冇癮 就唔會再玩

咁你諗到點解決未呀巴打 要網上欺凌返條友 我地隨時準備好 要人接佢放學講道理 我地都有人 但最後係你做阿哥既決定🤔

佢鐘意校園欺凌你咪校外囉 自己呀妹都保護唔到 以後仔女比人蝦你都好似隻龜咁撚樣 自動伸縮

要幫拖 請開tg 我一定到

一於燒佢春袋

一係就借啲意報警 搞大佢 （之後要佢哋家長係警署接佢）

你老母俾狗屌呀

有無電話號碼可以睇下呀？
想問功課點做

樓主好慘
如果係我應該會嬲到失控

我認真答架....

樓主真係無撚用
我啊妹被人恰我一定衝入學校屌柒條仔

岀律師信算啦樓主

擺佢電話上嚟！

幫樓主打定投訴email format先

隨時準備好 X2

還掂band3學校 理撚得你

其實依d你唔可以插手 你越插收 班同學越多嘢笑佢

你咪on9啦，好多唔係幾出聲嘅都會俾人bully架 幾多生得冇咁靚或者身型有啲笨重都會俾班on9仔bully 大波嘅女仔又會俾人指指點點，平胸嘅又會俾人笑飛機場
一啲自身嘅缺點而引嚟嘅言語上嘅欺凌，受害人會覺得好受傷害架
屌你老母你講得出呢啲嘢你個人都幾討厭，唔知就唔好亂講啦
以前有個女仔好肥，唔多出聲就成日俾班男仔笑俾人玩，但佢個人性格冇問題，咁樣又黑人憎？咁樣就要被欺凌？

連登咁多中學生講邊間學校睇吓有冇巴打可以幫到你

一係搞大佢啦

19歲邊有錢

連登集資計劃

你個妹間學校係叫咩名,有需要tg我幫你出fake律師信嚇柒條濕鳩

都好睇對方係點既人
有d人屌完會收口
有d就真係玩得更加勁

成立校門小隊
條件：
1.高185cm
2.肌肉男
3.有口才
自備紋身貼紙

有興趣就留名啦😎

明顯班MK仔係後者

講就兇狠 做到…
唔通叫同校既巴打幫手咩

上面班人是咪on9?
推上報你個妹實俾人公開資料
依家啲仆街乜狗屎垃圾都放上網
實玩網上欺凌 轉校都會被人眼超超
建議盡快轉校 幫阿妹執靚啲 變自信 教佢社交
細個班上實有啲欺凌事件
基本上臭朵會跟足6年
就算人大左成熟左 肯同佢互動 都係出於同情架咋
不如離開環境 早日淡化件事

接放學唔驚比人告咩
係正學校門口 一個已成年 一個f1細路 件事搞大起上黎樓主好蝕底喎

剩係得一同三得唔得？

一封幾錢

比佢樣 學校 名 我

樓主正垃圾
細妹比人恰仲完上黎問點算
Cap佢張圖同佢老師投訴再同佢學校講唔處理既話一係見報加放上網係咪好難？
條友仲欺凌佢既話你咪放條𡃁仔上黎囉

搞到佢要退學
再幫細妹轉校 唔會有手尾
又有一個新環境比細妹

呢d死靚仔玩大d最好搞到佢入男童院
咁細個已經咁樣，大個左唔係入黑社會就係做猶差
趁早呃殺於搖籃 為社會除害

照殺 🙊

呢啲情況只可以以暴易暴
你係間學校入面玩我阿妹
我係學校出面玩番你

住邊呀
邊到補習呀 上興趣班呀
撞到佢老母就仲好
屌埋佢老母 點教仔

告咩
話聽到細妹比人恰 揾左朋友陪希望可以傾下咋嘛

應該係話
睇吓插手個個係咩人
夠膽夠狠同班仆街玩大佢嘅
班仆街就會收皮
呢個世界邊個夠惡就邊個話事嘅

出律師信好平架渣
幾百蚊

拉葉謝鄧啦 佢應該最爛價

學到野

搞大佢 好似之前個廖峻皓咁

殺條撚咩我屌
到時成班四眼柒頭皮係門口傾IT野？
真係戇撚鳩鳩得閒無野好做

你個名

你都on撚9 莫講話中學生，每個人去到邊都會有人鍾意有人反。依家唔解決問題淨係識轉校逃避避得幾耐？唔通日後個妹出黎社會做野俾人杯就要轉工？辦公室政治仲勁撚過你校園小欺凌啦

得3 但食過下夜粥ok?

樓豬點睇都唔似會夠惡 一陣俾個F1仔玩返轉頭就好笑

Sorry 囉 係用肥嚟獲取自信好似欣宜同肥瓜咁先係罪

樓主你同你個級d關係好唔好 ？ 好既話 其實有一招好好用 就係你叫曬你級最frd個班 兄弟 最少10人以上 落去中1 細妹個班 插旗 嚇鳩班傻仔

咁唔殺🙊🙊 夾錢請胡老師同徒弟出手仲好 btw 都係9up下推個post 最後點都要睇樓豬頭

接放學還接放學
小心啲好
以前讀band1
個訓導見到有人接放學會走落去趕佢
同埋試過報警
樓主都係搵學校個訓導傾一傾先啦

如果只係一個恰就好少少
一班就可以搵定學校

不過點解會話你個妹係臭雞
係咪太靚佢溝唔到

矮會比樓豬個妹同學笑

打得都無用啦
又唔係去打人

如果真接 要搵兩件門口跟尾

Logic failed
唔通第時被同事排擠就報警/打鳩佢/推上報/搵連登仔接放工？

唉我中一中二個時都比人bully到去自殘。。。個時啲女仔bully我，得啲男仔肯同我玩，玩玩下又有個男仔鍾意咗我，跟住就比人傳到成級話我姣又係雞又援交 後嚟我repeat咗年，重新認識班新嘅同學先年呢啲情況。。。。

係中一呢啲年紀，啲細路嘅思想其實遠比起以前嘅中一成熟好多，玩心機又有，扮可憐又有，純粹羨慕你睇唔順你就bully你亦有，唔好以為wts下對方屌對方就會好，打比學校其實都無乜人我覺得。。。

唉好明白比人bully個種感受，小學我都比人bully到我轉校，佢地bully嘅原因就係因為我同班入面嘅一個女仔(受歡迎)撞電話，佢啲朋友睇唔順眼 最後我驚到唔敢翻學係到逃學，比媽媽發現後就幫我申請轉校先有翻正常嘅校園生活！

如果bully情況真係去到好嚴重嘅話，我唯一嘅建議就係覺得真係申請轉校！一個細路女係學校比人幫助的情況之下會識得去反駁人？呢個年紀係最需要人關心同朋友，我寧願個女有個開心嘅校園生活好過比人蝦，你話我教個女去逃避都係咁話
可能我當時都係比人bully到好嚴重，加上我份人可能諗得悲觀少少 所以真係認為諗到幫佢轉校其實都好！

不過乜決定同幫助前都好，呢刻最關心你妹妹嘅狀況！知道有人支持自己！黑心啲講句你可以留意吓你妹妹有無自殘咁。。。你知呢個時候最唔識諗。。。。

唔想再有女仔係中學好似我咁比人bully無咗個開心嘅校園生活。。

我指bully得好嚴重係指睇你妹妹有無唔開心到咩程度咁作決定。。。
會想繼續睇個po嘅發展，希望幫到你妹妹

即刻take action啦仲諗
做人阿哥點可以咁淆青架

Logic failed x2
係要由自身出發去解決問題而非逃避面對

呢個真
真係應該要送條友入男堂院
就當為個社會好

絲打生得太靚
同意盡早轉校 始終每一區 每間學校 每一批學生都唔同 有啲學校真係純品啲 希望阿妹搵到間啱佢嘅

係咁打錯字sorry，太激動咁

借刀都唔識？

樓主幫人補一兩個鐘習都賺到啦

樓主好似唔覺得阿妹有問題
而上面班人淨係俾左好多mk建議

有無個個男仔個樣？

我自己都係band3武術學院出生 一日唔識企出黎反抗咪繼續俾人食住囉

XX中學X校長道鑒：

素聞 貴校致力為本港學生提供優質教育，為本港培育出不少優秀人才。不過，近日 貴校XX班A同學的行為嚴重過失，特致函投訴。

貴校XX班B同學在近日長期受到XX班A同學的言語攻擊及欺凌，在校內外及網絡上指出B同學為「臭雞」、「公廁」、「妓女」等侮辱性言語攻擊。除此之外，A同學在校內還多次對B同學進行人身攻擊及恐嚇，實在令人難以接受，以及令大眾對 貴校的校風、管治方法等有所失望。據聞，B同學家長早前已與A同學進行警告，可是A同學依舊作出以上嚴重行為，跟游說班上同學對B同學作出侮辱等行為。

現要求 貴校對A同學進出懲治，要求A同學向B同學作出道歉及寫上道歉信，以及承諾B同學得到合理對待。B同學曾多次訴出想自殺的念頭，深受A同學嚴重行為的影響。假若事情未有得到合理處理及惡化，定必保證會報警處理及請求各大媒體介入事情，恐怕令 貴校聲譽有一定影響。

敬請
教安
熱心市民
X先生
二零一七年三月十一日

呢個係facebook

樓豬真係好撚廢
都成廿歲仔仲驚個f1仔
唔想你個妹上新聞既
搵幾個frd接個傻仔放學啦屌

試想像下
如果樓豬你f1個陣放學諗住狗衝返屋企打機
點知係門口比幾個牛高馬大既人撘膊頭
我諗你學都唔敢再返

專屬星神

睇fb似on9仔

直接搵佢班主任講

Report佢Facebook用假名先

有冇電話阿？

我有問過，佢地有時班group嗌交，會叫佢地唔好嘈。有機會因為咁樣而唔鍾意我個妹。

而加好似前排佢聽佢啲同學講話個男仔鍾意左佢（唔知而加係咪）。

原來而家D MK係專屬XX

樓主咁做真係會害阿妹笑有個廢柴阿哥
叫你去學校門口兇人又唔得
岀律師信都唔敢

圓玄學院第一中學

電話都無 屌點幫你啊樓主
星同學啊？

報警同疊馬真係下下之策

講咁多 Report左佢Facebook先

明顯唔係正常既EMI

樓主你個阿妹姓咩啊？咩班啊

大家唔好推啦

圓玄一中好似好多垃圾mk
樓主不如索性同個妹搞轉校

武術學院啲人直來直往就話姐
依家啲mk陰陰濕濕 成日玩網上欺凌
我有個學生成日被同學係secret同ig開名鬧
又影佢相 但呢啲校外野學校罰唔到架
好撚慘

幾型仔

呢個真
揀間好嫁啦

個男仔因爲鍾意佢先蝦佢？咁又唔同講法

佢住石籬邨石偉樓？

幫阿妹搞轉校算啦

都都忍 就連毒撚都有火

對唔住，大家笑我喇

已added

投訴信寫星神同學？

專屬 ツ 星神
October 18, 2016 · Edited ·

薯仔～我係個薯仔～ — at 石籬石偉樓.

應該呢頭附近

聽佢講返黎係11月話到佢而加，計計埋埋我都係呢幾排先知

諗起三五成群個阿雞

印象中佢真名係叫黃嘉輝

真係佢黎

欺凌人嘅正仆街！一定要阻止 保護阿妹！

Ok

衰d講句,讀圓玄一中 你個妹六年後一定變mk妹/讀唔成書

唔好打過去阿

樓主你個妹姓咩 咩班啊

以前好似好差，呢排好似因為個校長想升banding，想改校風

如果係咁就啱哂啦

一齊開假fb 用條友張相add佢fb 然後去佢學校secret 9up 有冇人join? 等佢試下咩叫網上欺凌

我都係估佢住個頭

校就實要轉 睇樓豬報唔報仇姐

3點我既 唔好搶

如果校長有心就唔會俾呢D 事岀現啦

轉校 過第二區
如果你本身細妹正常乖的
而係佢d同學差
倒不如 直接走去轉
就算遲一年畢業都好
好在你細妹 會同你講

Btw唔好打過去住 組織點樣搞佢先

快

改你老味咩，校風差主因唔係啲學生而係班教畜
即刻搞轉校啦，早走早著

發夢打左去同佢講 之後佢夠串聲「唔」左我一聲

如果讀呢間我諗我要收返之前個句 都係轉校好啲
自膠

問題係 校風唔係一時三刻可以改變到
係中學係最易比同輩影響,如果身邊多mk 好難唔會變mk

如果搵學校幫手
態度一定要強硬

屌 開名同讀邊班咩學校
一人一封信寄過去
你唔撚夠膽就交比我地啦

分分鐘有上連登

樓主 快 準備左信 差個名

是咪應該開個group 傾點樣撚鳩佢🤔

原來開FB account要email
拿拿聲開個先

1D班
小姓劉

鳩填@qq.com 唔洗驗證都用到

連登有愛
我知我真係廢
我好多謝幫我既咁多位爸打絲打

執事先生道鑒：

素聞 貴校致力為本港學生提供優質教育，為本港培育出不少優秀人才。不過，近日 貴校1D班黃嘉輝同學的行為嚴重過失，特致函投訴。

貴校1D班劉女同學在近日長期受到黃同學的言語攻擊及欺凌，在校內外及網絡上指出B同學為「臭雞」、「公廁」、「妓女」等侮辱性言語攻擊。除此之外，黃同學在校內還多次對劉同學進行人身攻擊及恐嚇，實在令人難以接受，以及令大眾對 貴校的校風、管治方法等有所失望。據聞，劉同學家長早前已與黃同學進行警告，可是黃同學依舊作出以上嚴重行為，跟游說班上同學對劉同學作出侮辱等行為。

現要求 貴校對黃同學進出懲治，要求黃同學向劉同學作出道歉及寫上道歉信，以及承諾劉同學得到合理對待。劉同學曾多次訴出想自殺的念頭，深受黃同學嚴重行為的影響。假若事情未有得到合理處理及惡化，定必保證會報警處理及請求各大媒體介入事情，恐怕令 貴校聲譽有一定影響。

敬祝
教安
熱心市民
X先生
二零一七年三月十一日

有冇人join
一人用佢相開一個ac 當佢見到有百幾個自己個好友邀請 就好過癮

hktayy1@yy1.edu.hk

唉，都係要搞呢啲

巴打ho ball

肯定上得連登多 先會講埋啲咁嘅嘢

推

認真 搵多幾個人 戴帽黑超黑罩 打鳩佢

以暴制暴先係真理

只係好唔開心，lay埋自己喊，想自殺應該未去到
不過呢啲野⋯⋯真係佢自己先知

No犯法 la ching

呢間中學唔讀都擺啦⋯⋯
轉間好啲

Cap多幾張條友話你細妹係雞既wts圖上黎啦
要連埋電話number

犯法野唔好做

yes 有證據俾埋陣間send email既巴絲打貼埋

hktayy1@yy1.edu.hk

執事先生道鑒：

素聞 貴校致力為本港學生提供優質教育，為本港培育出不少優秀人才。不過，近日 貴校1D班黃嘉輝同學的行為嚴重過失，特致函投訴。

貴校1D班劉女同學在近日長期受到黃同學的言語攻擊及欺凌，在校內外及網絡上指出B同學為「臭雞」、「公廁」、「妓女」等侮辱性言語攻擊。除此之外，黃同學在校內還多次對劉同學進行人身攻擊及恐嚇，實在令人難以接受，以及令大眾對 貴校的校風、管治方法等有所失望。據聞，劉同學家長早前已與黃同學進行警告，可是黃同學依舊作出以上嚴重行為，跟游說班上同學對劉同學作出侮辱等行為。

現要求 貴校對黃同學進出懲治，要求黃同學向劉同學作出道歉及寫上道歉信，以及承諾劉同學得到合理對待。劉同學曾多次訴出想自殺的念頭，深受黃同學嚴重行為的影響。假若事情未有得到合理處理及惡化，定必保證會報警處理及請求各大媒體介入事情，恐怕令 貴校聲譽有一定影響。

敬祝
教安
熱心市民
X先生
二零一七年三月十一日

試左 唔得呀
要code

咦，我喺間學校附近返工喎
得閒去參觀下先

唔知黃嘉輝同學星期一返到學會點

用desktop黎註冊啦

已經desktop
連yahoo都要手機驗證我屌

電話正在使用中,請遲D再打過黎啦

Sent

好波 屌你正

有冇買 Apple care+

幫推
大個仲得了
屌佢老母

大家得閒星期一打去同校長傾傾
24271641

or 有冇巴絲打可以整定d整合
Fax俾佢地 24261644

開佢名啦

一人send一封搞掂

黃乜乜？

pm個mk仔前拎哂料先啊 費事佢del哂

類似咁得唔得？

其實有了解個男仔點解要咁早？

要錄定音同係cam低
廢時佢轉頭屈你打佢/恐嚇

搵學校無用 先同你老豆報定案做定打算

跟住你confrim你細妹你做既行為會唔會令佢有二次傷害
中一啦你要俾佢感覺你尊重佢 係佢同意下
你搵學校學校唔會搞大
你要做既係一步步黎

1. 通知教育局，該區家長教師會，cc俾該學校既家長教師會同學校

你要明白d家長驚過你 唔知自己仔女有冇事

2. 通知社工 社工最鐘意有case寫report

3. 通知該區區議員話學校唔so鳩你

4. （頭盔）搞到咁大發夢個時個個學生唔會收手之後郁手郁腳就搞大佢 報警加通知傳媒

利申：之前就係做家校類型NGO
巴打如果有詳細野可以TG我

唔該曬你

你細妹靚唔靚

再唔得嘅就放上fb 嗰啲學校secret 到
妹妹加油 大家都想幫你

記得所有野唔好暪住你個妹做 一定一定一定！

得罪連登仔
你玩校園欺凌我地就同你玩網絡欺凌等你試下咩感覺

係 咁鬼淤都唔敢同人講

Push

最緊要了解哂前因後果，比人叉都企得住腳
儲齊證據，一round ko佢點睇？

試下揾佢班主任，指住佢叫臭雞公廁 ，到佢發脾四再話唔係話佢，同佢講如果作為成年人都覺得offended，何況一個心智未成熟既人，重要講足半年？再成疊資料丟比佢睇
如果就咁講件事一定當細路仔玩泥沙，一定要佢地置身其景先明件事既嚴重性
希望巴打旗開得勝

首先問你妹有冇做過野得罪佢地
岩岩升中一要睇實，係好多仆街仔
依嫁網絡年代，你想件事搞大可以好容易

首先同班主任講，校長，條撚樣既家長。
如果咁都搞唔掂，上報，網絡力量去以牙還牙，以眼還眼。

作出最壞打算，幫佢轉校。但係我既話，轉校前，會要間學校，條撚樣 付出代價
「等價交換」麻

利申：妹控，如果有人咁搞我妹，佢唔會好過（可惜我冇 ）

校園欺凌係好嚴重，一個人將來會變成點，中學生活係好重要，唔好輕視問題⋯⋯你19歲，係時候要面對下問題

你唔快d解決
佢d同學講講下,就會真係當佢係公廁
到時比人輪左就仆街了
利申: 唔識解決

圓玄中學

我唔忍你我繼續串你

佢block咗我facebook

樓主搵人去接個班死0靚妹放學啦

要唔要十大民間兵器之首? 我屋企有大把,借十張八張俾你無問題

接放學預埋我

我就係俾人欺凌後轉校嘅例子

得一條路，搞大件事

方法有二
#1 學巴打們話dry,搵幾個friend扮mk仔嚇佢
中一仔實嚇到標屎,但你要搞清楚佢係咪真係普通中一佢定mk中一仔

#2 同校長講,為免間學校hea鳩你,你兇佢話已經聯絡過相關人士（差佬/報紙佬）,佢哋叫你同校方講咗先所以先搵佢講

最後終極偏方
話畀老豆老母知，要求佢哋幫你阿妹轉校

樓主一定要保護細妹啊

首先要有大隻佬

mk又如何
真係黑社會大哂咩

召喚wu c fu

佢好似係whatsapp道左歉。
話對唔住，唔會再同你嘈，同埋唔好再打電話黎

連登
衷心感謝咁強位爸絲打

Sorry又打錯字：多
激動得滯

我慣左好夜訓

得兩個途徑既姐
第一種係斯文方法打電話去學校投訴
第二種係自己走去接佢地放學 揼柒佢啦
19歲唔係打啲f1仔都唔夠打呀
畀我1打10都得啦

咩叫唔會再同你嘈 講到好似你個妹有還拖咁 佢話唔會再欺凌就話姐

唔整濟大 唔會咁順攤

恰人果個死mk
你知唔知連登仔好團結ga

講到好似我地逼佢咁

Send呢個post條link俾佢睇

Cap張圖上黎
想見下條垃圾點樣講

星期一睇下點先啦

同學校投訴無撚用架 有成半班人圍爐打飛機 要夾口供話咁易 到時仲大條道理恰多你個妹二錢重呀

響應接放學

所以咪話接放學囉
不過我醒起有樣野,係睇清楚有無反黑組同時間係學校做緊野

仆街咁似我哥
當年佢小息6，7個人 落黎我班搵我，唔知借咩
老師問咩事咁多高年班係度

個男仔就係咁樣講⋯⋯

唔好咁多錯字得唔得？1999睇到眼花

屌佢老母咁撚柒串？
依加係佢欺凌人 講到好似自己比人蝦返轉頭咁
巴打出既話 預我

on9中一雞
依d人唔比獲金既佢嘆
中三就唔讀 出黎呃蝦條

鬥乜

鬥蝦條

而家係佢bully人喎
講到自己咁委屈

辱你喎佢

一齊接放學帶佢去教會感化下佢

唔知自己錯乜喎佢
佢老母知唔知嫁屌

呢D咁既Mk 仔抵撚死

del左fb

佢仲係以為唔應該同你嘈而唔係唔應該蝦人

咁撚串
保證你個妹下星期一又俾人欺凌

屌 佢咁樣你收貨
我真係好睇你唔起
你係唔係男人黎
你有責任去保護你家人架
對唔任咁Hea 你都接受

你接受炸 連登冇人話接受佢所謂既道歉

認同

喂啊哥，一睇就知佢hea鳩你啦
你唔係咁就收貨吓話？

你最少都poat佢個屋企電話出黎啦
我直接同佢老豆老母講

同埋個回覆真係好撚hea

繼續跟住車先啦 呢條MK戇鳩人有曬前科 都唔知會唔會又反口 佢夠膽再嚟嘅話佢就知味道

有無佢屋企電話呀

你一開波就係唔直接打去，俾佢whatsapp耍走你啦
宜家whatsapp講萬次sorry 冇用
宜家一係用email直接要求班主任當全班面前要佢道歉認錯
一係等放學做下野，就算你一條友都大大聲聲係條街鬧到佢返屋企，
千祈唔好俾佢hea 你，要佢舐一鑊甘先知衰呢d契弟

理得佢道唔道歉 總之信已SEND
欺凌受害人既傷害唔係道歉就可以彌補返 更何況佢咁撚HEA
收左咁多信我就唔信學校唔插手啦
到時其他同學都會驚拿屎上身唔幫佢欺凌
甚至欺凌返個ON9仔 等睇自己受返自己做過既錯

成個中學學生活 我妹再比人蝦 我就入撚晒你數

開校名開名，可以玩到佢入男童院，一定得

開左啦

有冇屋企電話呀

冇睇下文sor

圓玄真你專出 bully 垃圾狗

佢好似block 左no caller ID call

拿 呢個有得諗 一齊鬧到佢返屋企

呢啲契弟唔教訓下唔得，你咁樣放佢走佢仲得戚
一定要咬住唔放

唔洗玩電話都得，記住唔好諗住學校解決。

當年有個毒撚草埋證據直接報警玩鳩個爛仔，玩到佢老豆跪埋認錯

如果你真係玩到佢的話,玩到入哥連臣角好d
起碼真係柳記管,男童院只係社署都係差d

學到野，又唔犯法又落到佢面

佢自己錄段音叫佢自己老母做臭雞你先好收貨呀話你知

我希望咁多位見好就收
我個妹啲同學對佢有偏見

報左俾蘋果未？
等見報

原因呢？

偏見大哂呀

未追好POST, 不過去到19頁應該巴打幫手解決左問題.

BTW, 樓豬19歲都做唔到野

由細到大我都係瘦弱果D學生,
初中同個高我一節嘅MK仔結怨
但係佢見到我都會掉頭走

因為佢每次犯賤, 都會有齊人證物證
我直頭懷疑佢同佢D fd想[缺點,小過]集遊

冇記錯, 中三佢就走左

宜家有哂Wtsapp 電話 Email Facebook, 錄音筆又平,
遊戲咁易玩都唔識做

正宗垃圾

等睇圓玄個校長出面道歉
學童自殺原因之一 欺凌

你起碼要星期一見到你個妹話無事先好收手啦下話

你係咪想你個妹永遠都抬唔起頭做人？
成個中學時期就係被人欺凌？
你知唔知好撚扭曲佢將來既發展？

比人恰到上心口之後一句sorry就收皮
樓主好波 真男人

你不如睇埋下星期先啦，你又話無事即，下次無巴打幫你架啦。

咁都唔轉校 你個妹會慘足6年

偏你老母見
我地而家為民除害 何罪之有
聽日唔使返工繼續打過去

星期一我會上返水 同大家包返個膠架喇
我諗個男仔真係會肯去改，經過大家既調教後

對你阿妹?
算啦
快d轉校啦

做人阿哥做到咁撚柒鳩廢不如死撚左去好過
係咪想個妹上報

肯定星期一會再比人恰

佢依嫁係唔知自己錯乜呀⋯⋯中一on99係唔會自己去搵自己錯乜....明唔明呀

你真心覺得？認真問

下星期佢唔收歛 我直接踩上佢學校搵佢校長出黎講

轉校係唯一辦法

中一就咁 遲啲對返學好大抗拒
屌你讀書已經係一大壓力
返到去仲要俾人恰
你點做人呀哥

巴打

on9仔 過一排冇事就唔只笑你阿妹 笑撚埋你廢柴呀

如果佢真係到星期一，經過今次都無改善，我會認認真真搵個男仔面對面傾返次

做人阿哥唔可以咁廢

一陣你妹妹星期一比人報復你喊都無謂。

我知你擔心乜野，你唔想搞咁都都算，但你起碼睇定d，同學校備案啦。

同佢講
再有咁既情況發生
就會有十幾個大哥哥一齊係石偉樓跟佢上門
直接同佢阿媽講叫佢好好督促你嫁喇

樓主 對咁既人你應該要惡過佢 唔係比位佢入潤你 咁就算既話過一排佢地又恰你阿妹 真心為你好

以前試過，不過因為同校，搵日的咗佢去談心之後就無事

Send email去力威

致：力威師傅

素仰力威健身 真正健身
希望能借數名大隻佬來對付欺凌者 貢獻社會

有心人上

巴打小心條友唱衰你個妹搞到冇人同佢fd
直接啲轉埋校啦

係，我諗咁多位巴絲既power powerful佢都感受到。佢都講到明話唔會再講唔會再做。

等到睇下星期一，如果佢再係咁樣反口覆舌既話我仲唔落手落腳做返啲野真係對唔住幫過我、屌過我既巴絲。

小分（廢柴阿哥）再一次感激各位既幫手。希望相信多佢一次，佢會真係改過。

諗下你變得最勁係幾時，12,13歲青春期好影響將來性格同處事。

你唔用以怨報怨，都以直報怨啦。你起碼都退一步令你個妹明白唔可以退縮，要學識反抗，你自己打去同學校講左先，唔該比d威勢，唔好等佢打黎就乜都話好，得。比個印象學校係你一定要從根本解決呢件事。

中一仔你都信?

屌你講真
就算你呀妹返到去學校唔會俾人言語上欺凌
其實有好多方法恰你呀妹
人地會則目佢，細聲講就大聲笑
諗起都覺得可憐，中一咋大佬
我中二比條mk恰過 比人排斥過
所以好明白佢感受

叫你搞轉校啊柒頭, 係咪想害死你細妹啊廢柴

我會信我細妹。如果唔得既，星期一我會跟住試面既打比既意見我去做

如果你呢刻選擇避既，你阿妹既性格好可能一直只會做弱者。有時候無得驚太多架，你係錫佢既，就教識佢反抗啦。

咁都引得，屎都食得
對住mk 仔係唔可以心軟
反正係佢hea 鳩樓主你先嘅 條mk 係要玩就玩盡佢
利申：以前都係比人校園欺凌嘅過來人 ，後尾聽返人講都係覺得你生得樣衰咁上下 ，真係會好唔想返學，搞搞下變咗訓晏咗就請假 如果樓主真係諗住忍住嘅話你個妹就只會越黎越收埋自己

你諗清楚點先對佢最好啦。

小弟受教了！

放虎歸山真係
隨時搞到全班都唔妥你個妹

自隊一打：

如果我比人欺凌 我阿哥咁撚廢真係死左佢好過
同埋點解由頭到尾你父母都冇出現過？

唔係阿嘛,你肥毒宅?咁都忍?覺得佢會改?你無得救嫁啦

等多一星期，呢d人唔忍得幾耐，未知錯未知驚既好快再黎。

同區 呢間出名辣殺

其實唔尻理d on9仔過一排佢搵到第個人玩就無野，但就要睇你個妹夠唔夠硬淨

巴打們send左咁多email，學校應該都會打個電話比樓主屋企啦，樓主你諗住會講d乜？

圓玄一中

巴打同區 要幫手接放學可以搵我

接放學+1

想問下你有無睇過思古井個post 錯過左個時機就無
你依加唔教好班仆街仔 遲d再變本加厲既時候無人會幫你
而且你唔係咁易信佢真係收手？
一淡左即刻蝦撚死佢
到時仲有人幫你？

講真對住呢D唔好忍，有問題可以拎出黎講，大家同你分析下。你呀妹得中一，岩岩享受校園生活就比人搞，至少follow個case 半年，keep住留意呀妹既情緒

有個咁既呀哥真係喊三聲
post 上黎想人出手
自己又淆底

個妹比人恰都仲要龜縮

嗱老老柒柒, 我哋呢啲局外人做到嘅嘢多極有限
要彻底解決問題, 就要由源頭入手
一係你細妹本人, 一係啲同學, 一係學校班教畜
你細妹已經傷咗, 唔好搞佢住
個同學咁嘅態度, 好明顯當你冇到, 嚟緊仲會變本加厲
教畜更加唔洗諗, 以我之前份喺學校做嘢嘅工嘅經驗, 搵教畜做嘢問題衹會惡化

聽我講, 轉校啦, 離開咗個垃圾地方再慢慢教佢保護自己

依加就收手 佢都受唔夠教訓
以為最多比人煩一兩日就無事

組團連登仔接佢放學
我第一個報名
最撚憎人欺凌

要顧及下細妹感受
你打完佢一獲 可能班撚樣恰得仲勁
先用正途方法

我就係擔心呢樣，我唔想佢無晒朋友

你係呀哥黎嫁

我覺得樓主好搵定幾位巴打星期一接接佢同佢講清楚

樓豬你同你個妹講，真係忍唔到就打鳩個仆街，記一兩個小過大過缺點根本唔影響升學
而且女仔個優勢係咩到喊，一喊個仆街就自動入曬！怕什麼？？

先用正途啦，但點都要做下野。

講真你好難做到咩
其他人都一樣
只好等條友玩厭你個妹 玩第個
我就唔信條友玩到六年啦
衰啲講好彩只係講係雞
無其他暴力行為
雖然好難 叫你妹唔好理佢
你越唔開心班友就越搞你
你唔show佢 佢覺得無趣就通常都唔搞你
你去干渉只會令班人越搞越過份
社工 心理就唔洗諗啦 個班仆街幫唔到你咩
你叫妹妹一定要撐住呀

屈佢強姦自衛都夠玩啦

我而家係擔心樓主阿妹星期一都有麻煩，所以你真係同老師講左先，起碼有事都唔會比人屈

同老師講？
只要一搵老師，啲仆街仔又會話，人地未又搵位入佢，到時又會話，唔好乜乜乜呀，人地會叫屋企人話比老師知嫁
到時唔係欺凌個妹咁簡單，係話曬全家，個妹未重難受

同你妹妹講，條仆街再蝦佢既話，會有一大堆哥哥姐姐會幫佢出頭

F1仔怕什麼

強姦又誇張左,非禮先係死無對症

我細佬都有試過比人恰，做家姐咩都幫唔到手
去學校有投訴過，但係過一排又有問題。
有諗過接啲仆街仔放學 ，但都係驚細佬仲難受。最後係個啲仆街仔讀唔成書退咗學，我細佬先開心啲。
不過佢而家無讀個間中學，轉左讀其他，個人先開心返啲
巴打加油啦

記住有咩事上黎搵我地
你呢啲廢柴點做人阿哥

認真 一係轉校 一係剷上學校出頭

屌你唔撚係咁就算 我話你知 你咁就收貨 唔攪到條mk仆街死 佢遲早實玩多你細妹兩錢重 到時你再上黎連登喊晒口都唔會有人理你 你一係依家做盡佢 嚇到班撚樣賴屎 等佢地知道你個妹唔好蝦 以後都唔敢攪鳩佢
Btw信已sent

但驚佢個妹星期一比人搞喎

有無計度下佢

轉校其實會對你個妹係比較好既做法，但如果佢本身就係唔出聲唔識朋友果種，就算去到新學校都有可能會有d on9仔玩恰新同學，所以樓主你都應該同個妹傾下依方面問題，鼓勵佢識多d朋友
Btw如果真係要轉校就點都要搞下個on9仔，比個教訓佢

你縮真係on9
佢wts對話代表乜

本來想忍忍，睇多幾頁都係想屌鳩你
你唔撚係恰鳩人就肯撚定係睇到人比人恰鳩都唔撚理個啲仆街冚家剷
呢個世界唔係非黑即白, 比人欺凌唔等於條友本身有問題
內向少少又比人恰，細個唔識打扮又比人恰
屌你老母，咁撚多原因，你一句就合理化人地欺凌？你邊位？你識樓主個妹？
大把仔妹貪一時之快玩鳩人圍威喂覺得自己好威威豬好型 竟然仲係比人恰個個錯 無撚嘢啊

btw 樓主你妹肯同你講已經好好, 同埋多謝你肯為佢出頭
起碼佢唔洗屈住
除左對外, 你都可以比多啲支持你阿妹，教佢扮靚同做個有修養嘅人, 由心入面堅強起嚟，再用個種睇佢地唔起嘅眼神望鳩住班仆街仔，做個刀槍不入嘅女人加油樓主同妹妹

屌你老母
講話要等到冇癮果d係咪腦殘
幾撚多歲呀on鳩仔
個個case一撚樣？

不如試下我恰鳩你 你睇下我幾時冇癮
傻鳩

係咪要吹雞？要幾多個

如果我當年有人幫我
我諗我會開心好多

同社工講俾人摸

各位巴絲，個男仔應承左我地唔會再有下一次。佢正式認真咁道左個歉。我都唔希望影響到個妹同佢朋友既關係。

好多謝大家咁幫我手，感激不盡！

講真 除左以暴制暴之外 真係無乜好方法 唔一定係暴力 中一仔其實好易驚

whatsapp都信,你仲天真過天真嬌 x2047

你唔係咁無用呀?！

約個 中一出嚟隻抽隻啦

用鍵盤扑撚到佢投降

樓主唔係咁都信呀嘛？起碼都要佢拍片道歉又好 係班群道歉都好

樓主你真係垃圾
驚乜春冇朋友
都話幫你細妹轉校
19歲仔都唔識諗將來

我會選擇信埋呢一次，如果佢真係敢反口既話，我唔會放過佢

唉屌真係收貨 咁多人屌極你都唔聽 有個咁撚廢既呀哥 做你呀妹真係慘

教細妹點還擊、拉攏下其他女仔
我中一二比人欺凌，解決方法係死忍
啲人見我冇反應覺得唔過癮就冇再欺凌我
但結果宜家返工比人恰到上心口都唔知點還擊

依家啲f1仔咁撚爆 以前我哋f1俾班f5f6f7恰到隻狗咁 依家啲f1仔可以做恰人嘅角色真係世界變

你講依句 ?

有你依個阿哥 真係 ...

每間學校都有呢d死mk剩係識校園欺凌博其他人認同
樓豬你唔撚係咁就放過佢啊 呢種mk仔你放過佢去到中六都仲會係咁
佢只會不停搵其他對象 就算你個妹轉左學 第二個受害者都會出現
你依家咁就算數 你係咪想死更加多人 你個心安落咩

樓主林善到離撚晒譜
用你個腦諗下啦，唔係巴絲又send又打電話
條小mk仔會對你道歉？100%玩撚死你妹
呢d撚屌係好典型既欺善怕惡撚
對呢種人唯一方法係徹底打沉佢
要求佢當住全校早會道歉+自願離校

起馬都約佢出嚟要佢親口道歉
再揍佢鑊金先啦

x2 呢d死靚仔最少都要俾班猶差處理過先識驚架
(女就仲好,求其屈佢非禮佢最少都要警司警戒)

唔係咁快收皮呀
佢之前夠認低威啦
咪又係故態復萌
梗係玩到佢淆先確保你呀妹唔再畀佢講啦

你估你阿妹仲會唔會話你知啊
樓主你竟然收貨

No title
可能會去junk

冇眼睇
以呀哥身分出面可唔可以有返少少威嚴
態度咁軟邊個會知驚

我會留意多啲佢，今次真真正正已經比左個深刻既教訓佢。

我廢，對唔住，我認。

我唔開個妹再更加唔開心，比佢朋友再有偏見。

我知，係個男仔話佢撩佢先。但係經過左今日咁多位巴絲既幫手佢都已經識驚。如果係我，我會信多個男仔一次。再一次係度感謝各位巴絲

有時就係你縱容一次，佢再欺多你個妹一次，你個妹一時睇唔多去跳樓，到時你再話喊曬口話好後悔？
而家比人蝦個個唔係你，係你個妹。
你個妹可能表現得好平靜，但係你永遠都唔知佢心入面到底有幾難受。
我講左咁多野一隻字粗口都無，唔代表我而家好冷靜。相反，我見到你個妹比人蝦成咁，你仲對個條仆街仔咁寬容，我真係好嬲。
只不過我想你認真睇多幾次我打既呢段野。諗下你作為阿哥，到底應該做咩野，唔好到出左事先黎後悔。
最後，我強烈建議你幫妹妹轉校，因為佢而家係呢間學校搞成咁，其實係唔會返到轉頭。越早轉校，佢越容易適應，亦都越細機會出事。
最後既最後，你諗完想點，係到講，連登有愛，大家會幫你架喇。

有個咁垃圾既呀哥
樓主個真係慘

我係佢無啦啦比人玩電話無埋fb都唔會就咁算數啦
呢一類mk仔一定會拉攏埋班上其他人bully你個妹
你個妹根本就好難識到fd
唔係你個妹面前bully 私底下又唔撚算

咬住唔放是常識吧

跟隊

個白痴仔做得出呢頭講完又再恰你呀妹
你係咪應該有最壞打算/遇左有第二次
如果佢又比人搞 又唔可以係學校用電話同你講
你唔係諗住等到放學先問你呀妹條白痴仔有無再搞佢下話
見到樓主咁就好想屌9你
疊埋心水同老豆老母星期一一朝早同埋你呀妹踩入學校 搵校長啦
最好遲過翻學時間 廢時比咁多人望住你呀妹
同老師訓導備定案 呢啲白痴仔講係無用
等到放學 如果有咩事你都黎唔切啦

你個價值觀錯得好緊要啵
單野係你阿妹錯咩？
佢d真正既朋友會咁唔明辨是非？
如果班細路真係弱智到對你阿妹有偏見
你真係希望呢d人做你阿妹既朋友？
你都19歲喇大佬
呢d都諗唔通透？

妹要轉校就必要的
個mk仔一定要被人踢埋出校先好收手
希望第2 間學校唔會撞到

樓主, 你唔洗做啲咩接佢放學打佢個啲，建議你每日打去問佢過成點, 最好打去佢屋企問候下佢爸爸媽媽最近仔仔點, 問哂佢身邊所有人, 關心佢每晚痾咗夜尿未

我明，我咁做都係想佢好。比佢知道左唔單止佢唔會覺得開心，甚至係佢巴同學都懷疑佢點解要將件事咁樣。

個男仔到呢一刻真係希望想改，我只係唔想佢比人恰，我有再同佢傾過，佢既語氣的確係好左。我會信佢地。

要求條f1雞打篇五百字嘅文講述成件事起承轉合
然後外加一千字感想 (借事抒情文 抒情部分多字是常識吧)
有冇巴打跟機

個撚個講埋d狗屎垃圾廢話，又話樓主廢

講埋乜接放學，又打9佢，屌你班廢柴自己做個邊幾樣，比條橋唔work都唔緊要，但仲要笑人真係

門面功夫既野有邊個唔識做
我同你賭唔使幾耐就邊返以前咁
大佬呀 你個妹仲有5年要捱

痴線
樓豬超級大愛撚

認真 你咁做佢地會覺搞得仲勁
最好方法係轉校

因住你信錯佢一次，
佢變本加厲愈玩愈大
你呀妹睇唔開就係咁先

樓主睇實你呀妹

我開始明白你細妹點解會咁

咁搵個機會叫樓主細妹屈鳩條友非禮咪得囉
呢d靚仔唔早d搵猶差招呼下,佢地唔識驚架

人善被人欺, 唔係叫你恰返佢，而家件事咁易平息, 你估佢會唔會知道件事有幾嚴重幾仆街？
原來扮認2句衰仔就得，佢下次會唔會又照辦煮碗恰完人又諗住道兩句歉無事?
你唔好覺得自己企硬係恰佢，而家教精佢，佢一次得米就知和味，只會愈演愈烈

sor即刻補title

真心
搞到呢到就收手
一定害死佢阿妹

我個妹因為呢樣野唔開心，咁既然我細妹信佢既，我都一樣，個男仔受到應該有既後果。

等睇樓豬 害死自己個妹

樓豬你咁大愛做乜撚 你而家放虎歸山 遲啲一定後悔

樓主你而家仲會唔會想做d咩，你講黎聽下

唉 你個妹上左新聞既話唔好怪任何人 唔好怪個mk仔 係你自己造成

作為呀哥你都幾廢
不如比個呀妹我湊啦

有冇睇思古井巴打？

岩岩想講

用大愛去溫暖同包容mk仔

sor啊樓主以為你開得post真係有心幫阿妹同埋想解決問題 anyway19歲人的確係仲有好多嘢淆，雖然大你幾年但想講你知，人生其實無你想像中咁多規矩要守, 唔洗咁淆

樓豬要大愛同向學校備案冇衝突喎

傻豬樓主，搞大件事啦
搵屋企人去學校投訴依個男仔
話要安排佢見社工 然後要睇心理醫生
話咩都做唔到 妹妹好沮喪
再叫埋個男仔屋企人傾計
問佢屋企人咩叫做係雞係公廁
如果你細妹比人bully 再搞大佢
搞到個男仔唔敢玩為止
癲鬥癲
不過前題係你個妹有fd support
無就轉校算數啦

做人大佬做到你咁撚廢

人善被人欺。馬善被人騎
你依家唔做野
好快你會明依個道理

你19歲都咁撚廢仲學人講保護個妹為個妹好
D戇鳩仔唔比d下馬威佢佢唔識驚架你咁大個人驚個中一？
睇撚到躁底

就係你細妹心軟先比人恰
做人呀哥點可以睇住個妹比人恰完，
wtsapp 兩句就算數
隨時害左佢

我唔覺得佢會因為幾個麻煩來電就驚而唔再搞你呀妹囉
樓主好天真

講真你唔兇佢唔俾顔色佢睇，佢只會愈來愈嬲，把係你度受的氣加於你妹妹。佢咁垃圾無家教，你講道理佢會明咩？只會當你屌佢，更加小朋友意氣用事去恰你個妹！解決方法只有話佢知，你地唔係好恰！恰我個妹 我會以牙還牙呢種態度佢先怕！唔至小朋友人際關係係咁，連工作處事其實都係咁，先無人敢恰你，你唔改變心態，你同你妹注定呢一世都俾同學同事恰

樓主，希望你有幫你個妹安排埋轉校

老實講， 我好肯定， 依家全間學校都知道你阿妹嗰單嘢， 佢係跟住落嚟嘅七年都唔會過得開心。 喺成長嘅心理上面一定有影響

搞大佢唔係問題， 問題係你有冇真正咁幫到你個妹。 報復只係令到個mk仔死嘅啫， 你個妹嘅心態成長環境係冇改變過嘅

我同你講 呢D死o靚仔你唔恰到佢盡恰到佢怕佢係唔識死 唔好以為讓一步佢會領你情

女人有優勢 就係弱者
叫你妹識d高form
實有d姐姐哥哥好有正義感

呢度好多人都係用食花生嘅心態去講嘢， 樓主一定要諗清楚， 你嘅目的係啲乜嘢嘢究竟係幫個妹定係搞死個mk仔同時搞死埋你個妹

有冇人po條mk仔fb link出嚟?
打佢個mk名上去但搵唔到

凍結左或者del左

唔好理樓豬啦 我地自己救樓豬個妹

Del左

上面個電話仲通唔通

你係要驚搞得大鑊嘅就唔好擺人電話上嚟，依家擺咗電話就唔好又依樣又嗰樣啦 上面咁多位巴打肯幫你做野已經好好喇

樓主唔幫個妹轉校嘅話， 等睇佢跳樓啦

唉，極有可能

你真係害撚死你個妹
啲死o靚仔呢一刻俾人兇 佢會驚
但一個月後？兩年後？
你個妹仲有5年俾人恰

如果樓主需要人陪去搵老師/校長/接送星神返學放學, 巴打一句我會幫手

其實而家網上欺凌又唔洗開名
你打完佢一身 佢地都照可以用其他途徑欺凌呀妹
襯佢先中一 快手轉校好過

開學校名一人一封信囉

你都係想我地咁姐

叫你放佢個電話上黎你都唔撚敢
再廢啲, 叫佢屌埋你細妹啦 冇撚用

一人一把口 點都管唔住 開導下你啊妹會好d

上面開咗啦

屌我係你應該玩到條仆街仔轉校 而唔係諗你個妹轉校
我覺得依家個教訓仲未能彌補到你個妹受過ge傷害

除佢衫打佢一獲拍片，佢老豆老母夠膽報警咪post段片上網

包佢好似中大迷你龍咁，呢世去到邊都有人識佢

見工？老闆話我驚喎，間陣請你返黎恰我點算

無野好講 開頭咪又係道歉話唔會再咁
轉個頭屌你個妹垃圾 變臉唔洗一日
依加因爲個幾個垃圾電話就唔bully？
一係就玩到底 玩d唔玩d個mk仔只會覺得無料到
仲可能害你個妹比人玩獲金

中正巴打都係19歲 連淋油害到屋企人都唔驚
思古井又係收左手 最後比人踢埋出校 依加再求人幫已經無個陣咁有用

垃撚圾 咁撚樣叫道歉？
樓豬係咪想我連登bully你
咁撚樣都收貨？

樓主堅垃撚圾

經過講句
先用正途方法，一開始就用偏方唔方唔搞大
至於你陪妹比人話公廁雖然係好難受，但band3 學校10間有11間都發生緊呢d事
可以試下叫你雙親出面煩下班主任，訓導同校長
至於你搵人打佢其實都係比位人入
最後，要你阿妹原原本本咁講事發經過，好多case個當時人根本講d唔講d。

樓主好撚垃圾...
po得上連登就預左唔會咁易收手
同埋你咁撚樣就叫幫左你阿妹？

你9歲定19歲呀
成廿歲個人諗野仲可以咁撚廢

中一仲黎得切轉校
唔會話有太多感情
個頭衰左真係好易爛尾
如果你想確保下啊妹有個開心d嘅中學生涯轉校都好嘅

有冇可能教你妹大膽d 個男仔再講就屌鳩佢 始終我覺得要佢覺得你個妹唔係好蝦先得 你都幫佢唔到

直接剷上去佢學校搵佢校長/班主任/佢本人啦, send乜鳩e mail呀

介紹定您美國升學

樓主你真係好撚廢
依家你利用完連登仔
你話想收手我地就要收手？
唔好傻啦

轉校啦 今次攪到咁薑咁大件事你妹妹好難捱6年

鄧佢阿妹可憐 樓豬正一on9

推爆個post之後幫你開post(2) post(3) post(4)
我要呢個mk仔好似中大迷你龍咁出名

而家一係樓豬個妹轉學
一係就搞到星仔轉學

難得咁多人幫你都仲咁
你個妹遲d再俾人恰點算？
呢家人地笑鳩樓主你傻仔
原來同你講幾句sorry就過到骨
到時玩殘你個妹都係一句sorry就算架啦
樓主你呢家決定唔再搞 到時唔好學思古井咁

樓主
依家一係條MK仔出名
一係你個妹出名
你自已揀

做你阿妹真慘
我係你 一定唔撚俾機會
上次已經俾左 今次仲有第二次
仲有 whatsapp老閪都唔覆佢
繼續做野玩撚到條仆街身敗名裂先啦

傻閪樓主

樓主你唔明個道理，中學係一個童年回憶嚟，喺一間比人欺凌嘅中學讀六年同喺大學揀錯科冇分别，都係慘過食屎
況且依間野咁差完全冇留喺度嘅必要

你係識諗嘅就應該趁你個妹仲係 form 1, 個cost未係好大嘅時候幫佢搵過另一間學校，佢依家可能未必鍾意轉校，因為依個年紀冇諗得咁透徹同成熟，而你身為啊哥就正正應該引導佢行返入正軌，咁先為之一個好哥哥

係MK仔學校附近貼街招
等全校都識佢
欺凌人好爽下話

54232161

好似有d app可以用電話號碼reset password

繼續推唔好俾佢停
有冇巴打整合準備開 (2)

可行喎

接佢放學啦

可憐人必有可恨之處
可憐既基因仲會代代流傳

樓主渣ga

電話使用中

睇到眼火爆
都唔識保護個妹
點做人啊哥

真係好撚on9
邊個話一定要有黑人悅憎嘅地方先被人蝦？
大把人欺凌嘅原因係覺得邊個好蝦就蝦邊個
甚至唔需要任何理由

可能商討緊耍走左樓豬應該點報復個妹
因為呢d mk見樓豬縮就會以為自己好惡 要對返個妹報仇

樓豬咪撚拍拖同結婚

樓主真係好廢
做人呀哥軟弱到咁

咁既話我怕樓主呀妹間報警話有閒雜人係門口先

樓主不如約個mk出黎或者學校搵佢傾
要睇下係咪你妹做過咩得罪佢
定還是中間有咩誤會
如果唔係真係解決唔到
你冇可能廿四小時睇住個妹

下次再俾人恰，唔洗指意有人再幫你

呀妹你要怪就怪你有個咁冇用嘅呀哥

廢人以為細路好似自己咁知書達禮咁廢柴會知驚，唔知細路係最殘酷最具動物性既生物，當佢用左兩次「say sorry 就搞掂件事」，佢既心理印象已經得到強化，佢下意識會認為無野係sorry解決唔到。

樓主準備定收第三次sorry，而我唔知今次你呀妹會被人淋屎定淋尿

最諷刺係呢個印象係樓主親手幫佢強化，換句話說，佢有份培養一個霸凌者

我一陣whatsapp個細路 叫佢比你電話我

其實冇咩可以幫到手
當一班人冇同理心到一個程度嘅話
做咩都係嘥氣

認真我一陣問佢想唔想玩鳩返你
如果佢想 即係佢仲未反省

如果佢唔想就放過佢

TEMP EMAIL：
TEMP PHONE：

樓上班連登仔一味叫人轉校轉校，一個on9仔欺凌佢就要轉校你都on撚99，有冇諗過樓豬個妹喺學校都有朋友，未必想轉校

而家最好嘅情況緊係個on9仔識收，冇人帶頭就慢慢冇欺淩㗎啦

如果個on9仔繼續咁樣嘅先再諗吓要打7條撚樣定真係要轉校

樓豬真係要自己過濾吓啲留言，樓上一大班撚樣淨係想食花生

我都好想要個妹

唔明點解要由網民出聲投訴個𡃁仔
利由：絲，我細個喺學校都係好靜 由小學到中二左右都係被人恰既 小學同阿哥同校 有一日我話左比阿哥聽有個男仔恰我之後 佢小息"的"左個男仔去一二角訓話 之後個男仔從始收左皮
中一二有個女仔恰我 我都冇諗住搞大去，不過唔覺意話左比阿媽聽 第二日佢冇知會我就沖去搵校長 校長又"的"左個女仔去訓話 又收左皮 其實唔洗搞到咁大既 中學雞記個缺點都夠嚇到佢地褲穿窿啦
（戴頭盔：我雖然比人恰 不過又冇比人叫D咁難聽既說話既 ）

電話暫時未能接通
佢pk了
寧得罪拉登莫得罪連登

戇鳩，我讀書嗰陣睇住自己同學畀人玩足三年呀

如果係真
呢班人都幾有心

比人玩足五年既垃圾揮揮手

我可以做其中一個 要幫手出聲

我都有個妹 我大佢6年 佢依家都大學畢業啦 如果個陣佢讀中學有人恰佢 我唔打能死個條友我跟佢老母姓 做人阿哥都唔全力幫個妹 你對得住你父母咩
利申唔係惡人

笑撚死

哎呀 唔小心po咗出嚟

得罪講句,叫你啊妹轉校好過啦如果可以的話
石籬最垃圾係上葵
不過垃圾到執左幾年
依家肯定係圓玄最廢

面對敵人只可以殲滅，放虎歸山後患無窮，我唔明點解傷害你親人你仲要咁寬容，就算佢唔正面搞你細妹，你以前佢唔會背後搞？對敵人仁慈代表對自己殘忍，做你細妹真係慘，最親最可以依賴既人都咁軟弱，我問你如果有人要打你細妹你會唔會保護佢？事實精神傷害比肉體傷害更痛苦，佢宜家同揮拳打緊你細妹無分別，你要還擊，要最決絕最嚴厲既反擊，唔好同敵人談判，要殲滅對方
如果有人想傷害我細妹我一定誓死保護我細妹，
你係男人就拎返起血性

點解仲要比機會敵人？比佢反擊既機會？佢同你有親？

算撚數啦上邊啲建議無論有冇用都好樓主條淆西都唔會去做，一味話信條友會改，乜撚野再有下次當面講都講得出

好撚彩我唔係樓主細妹咋

樓主廢
比我實搵啲大隻朋友接細妹放學
咁都唔識

樓豬太大愛
諗住鳩up幾句可以用愛去感化mk仔

無追完post，不過作為一個失敗者畀返少少經驗樓主，有錯請屌

首先無論係咪局外人，欺凌嘅事都幾難搞，好多校園欺凌案最終會被學校用「證據不足」推咗，乜都唔理，靠連登好過靠自己。

其次我未睇間學校係乜，但除非涉及肢體衝突，否則傳媒多數唔會理，出名嘅教會學校尤甚。我以前係傳媒機構做過，知道呢啲野。

仲有要小心學校打手，特別係啲所謂「校友」會上黎鬧你，甚至起返你細妹底，所以千祈唔好怯，而家嘅思古井就係一個好例子。佢一心軟唔想繼續落去，就俾博恩浸信會嘅人食住上，造假證據屈佢，黎到連登繼續有打手做人格謀殺。

要講狙擊嘅話，建議好似上次肖友懷單野咁，聚返一班人去學校貼紙（唔一定係傳單），而且數量要夠多，令人睇到。唔敢講會變到同肖友懷件事一樣咁出名，但最少可以吸引人注意。
另外真心想幫手嘅，可以係下年中學自行收生階段去間學校附近貼傳單/派街招提醒小六學生同家長，呢間學校有幾衰，校風有幾差。

另外唔知樓主肯唔肯定知唔知，但我建議起晒班冷眼旁觀食花生嘅同學出黎，校園欺凌最嚴重嘅好多時唔係加害人，而係果啲袖手旁觀嘅人，包括同學、老師同埋訓導主任。佢地會令受害人冇晒希望，隨時諗埋一邊。

最後最後希望大家唔好再以為畀人欺凌嘅人一定有做錯啲乜，「可憐之人必有可恨之處」呢句說話唔係解被人蝦嘅人一定有衰野，入面「憐」字係解「憐愛」，成句話即係「（人）有令人鍾意嘅地方，就會有令人討厭嘅地方」，簡單黎講就係人無完人，所以說話唔好再亂講。

利申：五年半前係舊登幫過中學生聲討校園欺凌者，結果搞到一獲泡，後悔到而家

需要可以預埋我 pm me
小弟係有紋身食煙既mk 但唔打交
好憎人bully

夠鐘叫外賣

如果係我，我一定將對方置於死地，唔會比佢再有傷害我細妹既機會
老實講樓主再講咩如有果下次？有下次咪姐係佢又再傷害左自己細妹，何不再將危險扼殺搖籃中？唔比佢再反擊既機會，如果係我，我一定唔會比呢類事再有機會發生係我親人身上，就算係一成機會都唔會比佢出現

假野 supreme

樓主比機會對方可以再傷害自己細妹 ，點解可以咁樣做人大佬？

點架而家
仲有咩實質行動?

冇，樓主比緊機會對方，比佢可以再傷害自己細妹既機會

樓主袋住先

俾個中一仔笑 又真係廢咗啲

利用完巴絲令到mk仔"道歉"跟手del fb熄電話
無左巴絲憑你條廢j會令mk仔淆底？(我覺得係扮淆底)
mk仔驚既唔係你，而係群眾壓力
繼續用你既大愛慢慢感化佢囉
得既話第1次就唔會轉頭馬上起group到笑鳩你啦

樓主個妹真係慘，唔係慘在俾人恰
係慘在有個叫人幫手自己又縮廢柴大佬

對別人仁慈，即係對自己殘忍……

過來人hi

你累撚死你呀妹 我係你個妹真係屌到縮翻你老母個閪度

我小學俾人bully足6年點睇？

樓主以為佢驚樓主？ ，佢只驚群眾，件事過左去，又好快再欺凌，只有令對方恐懼既係樓主而唔係群眾只可以永遠保護到細妹

愈睇愈興
樓主真係好撚垃圾
細妹比人恰竟然保護唔到不突止
仲要比人hea兩句就收貨
On9到唔直接搵學校/接放工

啱啦放過佢啦
咁到時呢個post就會變成秒經
仲隨時可以取代埋阿妹爆mon潮文
樓主上到位識玩

大家星期一打去學校，話唔嚴懲果位學生要佢調班，就將行動升級，打去傳媒，再周圍派傳單話學校無視欺凌，數臭佢間學校

垃圾阿哥

乜撚野"唔夠你鬥"
鬥乜春呀?佢而家仲當緊係玩呀
咁都唔識睇?

執事先生道鑒：

素聞 貴校致力為本港學生提供優質教育，為本港培育出不少優秀人才。不過，近日 貴校1D班黃嘉輝同學的行為嚴重過失，特致函投訴。

貴校1D班劉女同學在近日長期受到黃同學的言語攻擊及欺凌，在校內外及網絡上指出B同學為「臭雞」、「公廁」、「妓女」等侮辱性言語攻擊。除此之外，黃同學在校內還多次對劉同學進行人身攻擊及恐嚇，實在令人難以接受，以及令大眾對 貴校的校風、管治方法等有所失望。據聞，劉同學家長早前已與黃同學進行警告，可是黃同學依舊作出以上嚴重行為，跟游說班上同學對劉同學作出侮辱等行為。

現要求 貴校對黃同學進出懲治，要求黃同學向劉同學作出道歉及寫上道歉信，以及承諾劉同學得到合理對待。劉同學曾多次訴出想自殺的念頭，深受黃同學嚴重行為的影響。假若事情未有得到合理處理及惡化，本人不排除會發出律師信提出控告，恐怕令 貴校聲譽及其同學前途有一定影響。

改左少少野大家睇下會唔會好啲?

Email冇用，要打電話過佢

點解可以比對方覺得鬥緊？
你係成年人，比中一生視為可擊倒既目標？

有需要夾錢出律師信既話可以預我

Agree 一定要佢做啲令佢冇臉既事
留證據再公諸於世 令所有人覺得佢柒 佢先有機會收手

你做一半唔做一半 一定會害咗你個妹

大家用群眾壓力逼校方做重大既行動

尊重樓主，不了

睇學校有咩回覆先 hea鳩樓主既話
我星期一day off

條mk話人公廁臭雞 有無得send email去平機會告佢性別歧視

大家再打完電話去學校，記得再打去教育局，再打電話去區議員，當區議員同教育局有壓力比學校，果學校隨時被踢出校

老老豆豆
唱學校呢啲簡單野就一定要
但唔好等呢啲行動做完先玩升級搞返佢本人
自己數下有邊次欺凌事件係由班教畜有效咁調停
針對個人同學校既行動最好同步做
唔好俾自己同佢有得抖
我地好在人夠多

呢種諗法最撚戇鳩
跟本大把人係會無原因咁欺凌人
或者會覺得係被欺凌嘅人嘅問題而唔係佢嘅問題
呢啲人最好死撚啲仆街算

如果俾著係我 一定會接佢放學 爆粗咁鬧撚到條on9喊 bully人咁過癮？

唔想追哂文 太多啦
樓主個妹邊間學校

識用電話電腦但冇安全意識
唔好話中一，就連大人都係咁，乜鳩個人資料都放上網絡，真係on9到一個點

如果我有個啊哥好似樓主咁 一早跳樓死撚左

叫你個妹一巴摑落條友到啦
自己都唔識反抗, 點幫

唔屌戇鳩仔啦 垃圾樓主 我屌你一個成年人無撚用到連個妹都唔識保護

中學階段真係好重要
樓主你真係唔好龜縮 唔好由個妹比人恰
過左呢關 你同你呀妹個感情實會更好

樓主你收手啫
你估連登仔會唔會咁易收？

呢個故事教訓大家，
唔好成日上網鬧人臭雞，
會有報應架

大家首先打電話去學校，教育處，區議員，只要多人投訴，佢地驚搞到好大就會做野，分分鐘踢左個垃即mk出校都唔出奇

小學六年
當年日日喊
小學開始想自殺
好似反擊過（記憶太蒙）
又好似俾人用筆好用力督過塊面，結果留左一點洗唔走，俾社工見到。
之後好似係搞大過件事，學校有調查過，問曬成班同學。最後唔記得。

ps.grad 左十世，到宜家都有陰影 ，打完又記得返又喊過

以前返學試過俾人欺凌 持續兩三年 真係好難受
唔可以退縮 如果唔係啲人只會得寸進尺

個塞豆窿擺到明hea鳩你啦
咁都信佢？
睇到把幾火

俾個電話我地扮社工同警察話要搵佢去差館飲咖啡

個細路根本唔會知自己有乜錯
同個細路傾都曬氣
叫佢老豆老母同律師接觸啦屌
Btw 咁仁慈做乜 要有深刻教訓先收到啲欺凌者皮

留名
追po追好肚餓好想叫外賣食消夜

樓主龜縮停左唔等於我地要收手
呢啲死mk唔玩到俾人停學踢出校係唔會領到教訓

咩叫 唔想個妹冇左朋友？ 如果你個妹個d所謂朋友 真係朋友 咁樣就算你個妹搞大佢 都會支持佢架啦 樓主你係咪on9到呢個地步？ 思想咁單純既你？ 有咩資格做人呀哥 連保護呀妹都唔敢 做事婦仁之仁 婆婆媽媽

你真心定點
犯法㗎巴打

點解樓主呢D廢柴會有個阿妹?

邊個巴絲咁醒

以前中小學都俾人欺凌過 當時得自己一個真係好撚無助
樓主唔好咁辣殺
我可以同你講 欺凌者啲死人性格係唔會改唔會知錯 所以你都係保護好自己個妹啦 唔係就咁就算 而家啲細路好撚惡死 萬一條友變本加厲 你仲可以點做?

有時屋企人關心 打去學校搵老師投訴
反而會令當事人俾啲撚樣排斥得更嚴重
而老師都唔會點幫你 淨係會問候下 睇下你死得未
「係咪嗌交阿？有咩要同我地講喎 唔好成日因爲小事唔返學啦。」
但其實冇撚用 同佢講完 佢捉條撚樣出去罵你就仆多兩錢重
返到班房會有更多難聽既說話 話你垃圾 報串好巴閉 之類

當事人真係會好無助
返到屋企 屋企人就問你今日有冇俾人蝦 一直想打去幫你
返到學校 老師收到電話又係咁問你咩事
返到課室 啲撚樣又話你搞到佢地俾人罵
而你就要一直同屋企人講冇事 同老師講冇事
希望唔好再俾人恰得咁勁

所以其實如果唔轉校 唯有佢自己去解決 自己去忍
但個傷害會好大 大到佢一世都記得

利申 過來人 細個唔靚 加上性格好毒 最後由小四忍到小六
畢業禮完左之後 出左去校門之後 冇再望返轉頭一眼
直至而家 一次都冇返過去

好似變左講經咁sorry
樓主加油 細妹都加油
希望你地冇事

你最好下星期開始接個妹放學
你依家逼到條MK仔溝底 認衰仔
星期一佢一定玩鋪大 一係學校入面搞鳩你個妹
一係吹雞接你啊妹放學

小心啲啊你 廢柴大愛撚

報警

f1仔
樓主開咗個頭就要幫到尾
件事要徹徹底底搞掂搞清楚
否則之後受嗰個又係你個妹
接下死仔放學又好 搵佢家長又好
f1容易搞 唔好拖

妹妹身邊有冇好朋友可以陪住佢？
定佢完全俾人排斥
有個朋友係學校陪住自己好重要
始終你冇得全日陪住佢

我初中俾一班人杯
好彩仲有其他朋友
所以冇事捱過

一係就唔理
一係就惡到底
唔好比條mk知你係可以容忍唔好比佢得吋進尺
話乜會改嘥9氣啦
態度強硬啲啦哥哥

跟進

垃圾

無追post，希望樓主唔係假膠

樓主個妹其實好幸福，起碼有個阿哥開解同撐住
校園欺凌真係好慘，忍又唔係，同學校投訴，只會欺凌得更嚴重。以前畀人欺凌，轉校可能解決到件事，但而加咁撚多社交媒體，你轉校佢咪照樣起ig fb玩鳩你

樓主個妹有冇啲咩嚴重嘅負面反應？
即是成日喊呀、覺得自己好冇用呀個啲
唔知洗唔洗人陪佢傾下開導下佢
話哂巴打男人老狗一個 應該都唔識直接陪阿妹傾
如果要嘅話可以搵我 我諗我開導人應該都ok 以前又係有啲類似經歷 係依加升到上嚟f.6睇開咗好多所有嘢都好咗好多

留番個telegram先：csmokebb
如果樓主妹妹想要人陪佢傾下可以搵我 我f.6同佢唔係爭太遠大家都係女仔傾起上嚟應該會易啲

我覺得，唔好直接親口出手幫佢
可以幫佢搵下轉校果啲，廢事啲人笑佢話佢家姐/呀哥幫手先得

件垃圾擺明唔係誠心改過，只係覺得成日有人打佢電話好煩先咁講
好心樓主你硬淨啲啦，成班巴打話幫你手接放學同件垃圾傾下都唔應承，你咁樣同放虎歸山有咩分別？我係條友就唔撚順氣搵你阿妹報仇
你阿妹有咩事你都有責任

真心，唔好理個呀哥點諗，點都做D野先

同思古井唔同，依架我地講緊既可能係一條人命呀！因為個呀哥廢大家就停手，結果又死多件，大家忍心咩？

email投訴信又好，打電話人肉又好，總之要比個MK仔知道搞人係有後果既！

p.s.呀哥你唔好再做錯決定累死你呀妹啦下！

呢啲野真係靠惡先得
講道理？咪玩啦，我雖然柒下柒下，但都夠高，撐下場面都得

利申：以前試過，老師話完條友幾句冇件事，條友仲衰多幾錢重，問我攞埋錢，忍冇可忍再投訴，調位再調埋班，終於搞掂

打柒佢啦，打到佢喊拍低佢不過唔好打面

[集思廣益]份稿放係e-print定e-banner好呢

全部欺凌人嘅仆街死算啦 屌

屌 樓主話個男仔可能係鍾意細妹架
可能似細個暗戀人唔識表達就玩鳩人咁
溝下女 玩到咁大好撚慘

用19歲o既智商唔係怕條f1 條下嘛， 以群眾力量結集返反抗勢力就得，f1 妹要幫你個妹埋堆有幾難，以前我個妹都比人拾過，一個月內比我搞掂左。

來去都係請佢身邊班靚仔靚妹飲飲食食，降下level同佢班同學玩下搞下笑又幫下佢地手咁，記住每個人或圈子都有個核心利益作為linking, 為左個核心利益自然會團結對抗外敵，呢個利益唔一定係錢，由其係學生，仲要f1, ,功課呀，温書呀， 小小飲飲食食同玩都係一樣。 至於點做個大哥哥帶班靚開開心心又比到個妹有face有信心就冇得教。

先幫佢打好周邊同學關係，再向學校投訴，跟住就兇柒條花靚。

佢都on撚柒9 ,要打柒佢緊係夾走佢再麻包袋，唔通指名道姓等人反咬你咩？！

樓主介唔介意講下係邊區學校？

咪就係， call定幾個女仔friend順便兇返佢非禮恐嚇，再玩野報警拉柒佢，日日揾人接佢放學，f1 仔都搞唔掂點做19歲

點講好
樓主你作為一個19歲男人黎講真係好撚無用
連f1仔都驚
我都係做人家姐 細妹中三
如果佢被人bully我理撚得你會收律師信又好點都好
我實同佢死過
我最錫就係佢 你要搞我妹我實要你無好日子過

利申：試過 屌到佢出唔到聲收哂皮

又係呢啲言論，有時只係睇你好唔好彩、啲仆街揀中邊個嚟玩架咋

我以前好間單，請哂佢同班o的姊妹同某些男仔去食pizzahut , 幫佢地做功課同温書，又請佢地打機， 熟左一齊講下是非， 然後去學校投訴條撚樣，情況就係計算之內，條粉屌第日返學果然更串，但我已經大把線眼，跟住揾人接條粉屌放學的左佢去公園兇柒佢，揾條女引佢出手再屈佢非禮，拍埋片，要揾佢父母同報警已經嚇到佢懶屎，至於其他同學部份已經比我收買，有一定群眾反抗力量，迫到學校不能不理同企返係自己個邊。條炒屌最後比我玩到要轉校收皮。 兇就一定要，但唔該聰明少少，set個局你唔好話鬥唔過條f1 仔 咁你好去死撚左佢。

絲打好好人
希望你幫到佢

樓主一定要叫你個妹唔好乜都放起心度，一定要拎出黎講，講出黎個人都會開心d 無野解決唔到

最近咁多學生自殺，我唔想樓主個妹會做傻事

call班friend直接大巴大巴車佢老味啦

真係越睇越火滾， 朋友係引返黎，你個妹唔掂就你幫佢溝班朋友，咁簡單都做唔到你死撚左佢。

巴打我都19歲都係阿哥
不過我果個係細佬
表示有興趣同你一齊追擊條蛋散
歡唔歡迎？

樓主有冇見過nalgene水樽？硬膠嚟，好撚實淨
叫你個妹下次再有人洽佢嘅就成個樽兜頭車落去
一野車到佢瞓落地
然後目露凶光咁望住佢啲黨羽

一係就接放學，撚到佢喊晒口拍埋片，再畀班黨羽睇
唔得就班夠人接晒班黨羽，喺佢地面前撚到個阿頭喊晒口

你要當欺凌人嘅群體係一群野狗
佢地係有個阿頭嘅，其他只係muscle做助攻用
只要解決咗個阿頭，即係alpha male，啲細嘅就會自己諗自己
你要俾所有人見到個alpha male係可以打低嘅，咁佢地就唔會再信個alpha male，會自動散band
最好就係俾人蝦嗰個即係你個妹打低個alpha male，咁樣的話分分鐘你個妹會變做alpha male
唔得的話都要做到俾人知你個妹背後有力量去壓贏個alpha male
擒賊先擒王

之後就要教你個妹學識反擊，唔係要佢好勇鬥狠，係要佢唔好俾人踩到上心口都唔做野

通知班主任
要求約埋佢監䕶人
五個人係學校解決佢
唔係你阿妹一世抬唔起頭做人

如果無做到件事完既決心不如一開始就咪撚7做

垃圾樓主

一定係要你個妹去面對呢件事同呢個人
要佢係五個人（你 ,你阿妹，班主任，果條友同佢監䕶人）面前講出黎
等大家評下理
而你既態度就係：如果再有咁既情況我會搞大件事（例如通知記者報導）
學校同對方監䕶人自然會比壓力個學生
應該就解決到
接人放學，打人一身係犯法而且逃避問題
千祈唔好做

Call齊 社工,議員,傳媒,警察
老師,校長冇撚用,為左校譽唔會真係做野

同社工講你啊妹比人蝦,有心理影響
搞大佢,冇得原諒

一定要搞大佢,如果唔係佢唔會識驚
搞到踢佢出校最好,同埋要搵埋證據

Ps:一定要搵社工幫手!

樓主真係好撚柒廢
無料到仲想保護屋企人
正廢柴 其實你係咪真係有19歲
驚條13歲小學雞

貼街招

搵校方或打佢一鑊
最後都係會全班排擠你阿妹

屌住我隔離 呢間垃圾都驚
要幫手接放學搵我啦行五分鐘就到 包你個妹以後唔洗再比人恰再加上可以恰番人轉頭

有無用係做左先知嘅，
要試一定係試正路方法先。

過左成晚
無料到我屌
咁多人願意幫手都淆底 食屎喇
雖然大部分都係花生友瘦媽媽毒撚

樓主你放得上黎，呢到嘅巴絲就同你做到底㗎喇，邊有咁易罷休

屌 條友張相望落去應該聲都未變 中一都唔敢郁

遲下想收都收唔到

好正

係學校捕佢
之後既野自己諗啦下

征服感

有無人覺得樓主呀妹比人玩唔係最慘
有樓主個咁既呀哥先最慘

同感
19歲仔驚form 1雞

過幾個月或下年故態復萌，到時你又上連登求救？
依家要做嘅嘢係要將欺凌心態連根拔起，方可解決問題

我諗事到如今，條中一仔一日唔公開道歉，連登絲巴都唔會收手

留名

你信？

講真 樓主驚你變第二個思古井

班教畜為左份糧架咋 仲要band 3學校
理閪你個妹俾人姦又好
點都係想唔好搞大件事
你咁樣只會令老師更憎你個妹

仆街F1仔 阿哥唔係咁都唔出手呀

直接投訴間學校,學校就冇得唔理,咪放過件事,你細妹出左事就後悔

當年中一我都係有類似情況
排擠我果三個人就係坐係我前後左右
比佢地圍住，日日都聽好多好難聽既說話
就咁忍左一年，升左班之後大家唔同班就冇事
果段日子真係.....

真心 你陪多啲你細妹 或者鼓勵佢建立社交圈子好過

巴打 點解你唔同父母講呢？

垃圾阿哥樓主肯上水未
係咪俾黃嘉輝同學屌屎忽屌左成晚回唔到

其實你都幫唔到啲咩
小朋友事由得佢地自己解決好啲
你留意住你妹情緒好啲
得閒同佢傾多啲計

樓主吹雞我會到

對住呢啲mk點解可以咁易就放手

6年前我細佬讀f1時身型比較肥胖，同班入面有個mk講啲好難聽既說話去取笑我細佬，有幾次甚至推撞佢，結果我怕事既細佬都想忍下就算，但個人就好唔開心，作為阿哥既我見到真係好難受。
一問之下原來係係學校比人笑，唔好以為比人笑兩句好小事，f1仔個個年齡發育緊好注重個人形象，如果死忍只會影響到佢地既成長過程
個次比我知左件事之後，打電話同我細佬同校既朋友(高form)，之後個朋友拉左廿幾人落我細佬個班拉左條友出班房傾，條mk個次嚇到賴屎之後就無再做啲欺凌人既事，而我細佬亦係個次之後成為朋友中既阿頭

對付欺凌人嘅人只有以暴易暴方法

最好如果合法嘅話當然可以殺死佢哋

屌你老母

咩後果
缺點大小過呀

俾人用愛佢感化呀

好彩樓主叫定幾個巴打接佢放學啦屌

此post已完
欺凌事件永遠冇可能係當事人唔出聲既情況下解決
大家都係等過幾日樓主開新post話"細妹俾人變本加厲咁欺凌"再跟進啦

我已經拎晒樓主細妹全班同學嘅名單
如果冇改善嘅話，我打算由男同學開始全面狙擊

唔比條On9埋班女仔堆咩

好難講，但男仔多數埋男仔堆
我都分唔到邊啲係樓主細妹朋友
但以我經驗黎睇，如果係女仔俾人欺凌，多數男仔會踩多兩腳
就好似男仔俾人欺凌，多數係女仔會踩多兩腳
搞男仔實冇死

留名學嘢

樓主 到時你女朋友俾人恰你會點？

要點幫手出聲
唔射你班仔

最好講到係欺凌人嗰個累事
等佢俾自己班人批鬥

記缺點有幾驚 我中一30幾個缺點咪又係平步青雲

連登仔力量

Lm

件事開始左 就無撚得算

聽日打去學校 搵呀黃同學傾計先啦

樓主呢

呢個岩呀，被人蝦個位唔出聲無人幫到佢。
當年我被人排個陣有次因為D小事發癲同人差D打交，之後就無人再明面咁恰我(雖然最後都係繼續無朋友)

轉左電話呀
屌
仲諗住打過去屌下佢

信我講
搵老師、社工處理係無用，條友比人教訓完後，佢只會用所謂合法既途徑去蝦你個妹。
你可以做既
一：網絡公審，收集哂條友既衰野，一次過post上網，之後大把人幫佢叫外賣
二、搵傳媒。呢招無咩用，普通欺凌蘋果都唔一定報
三、報警。呢招好有用，學校最驚人報警，一報左，條友一定驚，老師亦會比壓力條友仔。
四、搵律師，比幾千蚊出律師信，佢老豆老母都驚到賴屎啦。
五、搵連登巴接你妹放學一排，見到欺凌者咪請佢飲杯野囉（唔好做犯法野啊）
六、扮女add佢fb，之後點，你識嫁啦

攞張cap圖去見學校訓導啦 要學校連埋喺gp度和應嗰班一齊罰
之後再睇下情況有冇改善（都應該唔會有）冇嘅就搵律師出信兇鳩個細路同call蘋果
再唔得就告佢同埋間學校

學校會仲驚過個細路

不過效果應該唔會last得好耐 因為差佬通常唔會做嘢
唔係話唔想做 而係冇得做
通常欺凌都唔會有證據 好難起訴個欺凌者 呢個亦都係欺凌可怕嘅地方之一

咁當然whatsapp紀錄都可能會係證據啦 如果有佢地就應該會做嘢

老老實實 洗唔洗幫手貼街招
樓上有巴打整左 不過我覺得可以仲詳細d

等等先 樓上話個電話好似錯咗

唔係錯左 應該係佢換左電話號碼

我覺得可以加d eye-catching 句caption
大大個標題
「各家長小心自己子女 校園欺凌迫學生妹」
Caption等 恐嚇、人身攻擊、侮辱
被鬧「臭雞」、「公廁」

樓豬好撚垃圾

agger 隔住部電話做乜鳩
去等你妹放學三口六面同條仔講清楚

" 這世界可真神奇。對霸凌者無比寬容，總是要被害者原諒霸凌者，因為「他們都是孩子」、「只是比較調皮」、「好孩子要有寬恕的精神」。

但是被害者反抗呢？馬上就會被追究，被認為「沒想到她（他）是這樣的人」、「為什麼不告訴老師」、「還以為他是好孩子呢，沒想到…」

嘖。誰不是孩子啊。這些大人邏輯死掉了嗎？"
👆quoted自某個作家嘅其中一篇小說
覺得第一段exact7ly係樓主諗法
第二段係個on9仔嘅心態

用女學生好d

討伐！

樓主連自己細妹都保護唔到
我真係唔敢想像你以後點保護頭家
你出到黎做野就知辦公室政治仲勁過校園欺凌

認真搞臭學校個名
學校先識驚幫你做野

你所打既電話未有登記
你所打既電話未有登記
你所打既電話未有登記

電話已cut

搵班大隻佬去逗佢，叫埋我
利申：健身教練，跆拳道及泰拳教練

最直接有效一定係叫班fd接佢放學一次斷尾

我細佬細我7年
10年前我17
佢小5
佢話有個同學成日啪鳩佢個頭定除佢條褲 唔係好記得
佢間小學係我母校
我果陣係外國讀書 金毛 超mk頭
我扮野番去探老師
等小息果時屌撚到個細路上天花板（當住佢班朋友面前）
無粗口 無郁手 淨鬧
然後自此之後我細佬變左大佬 無人敢恰佢

一係唔好幫 一係幫到盡 你出聲講埋d垃圾話
人地梗係笑鳩你啦 13 14歲玩欺凌都係想有型
佢而家笑埋人地呀哥幾有成功感
呢d人根本唔驚老師 唔驚老豆老母
你惡過佢 佢就驚你架啦

你要知道學校最怕d咩？
同佢講你唔處理我就係蘋果日報攪大佢！
去教育處投訴呢間學校，
學校最愛面子，話攪到去蘋果一定影響你下年收生，去教育處投訴攪到你個學校變Band3.....

而條靚仔，求期打柒佢一次就會怕左你。

3管齊下，以後到你個妹打橫行！

樓主真係好撚廢

同意
教育局佢最驚

一定要嚇佢
老師佢驚條春

希望下星期樓豬唔好喊住上黎

呢個有d難

細妹係學校有無真心朋友先
無嘅話 真係可以諗定轉校
因為就算搞大件事
佢之後嘅校園生活都唔會開心得去邊
有自己圈子起碼都有班支持自己嘅先
中一都係開左學半年
轉校應該都好快適應到嘅

另外
認真要同學校傾傾
就算細妹轉左校
都可能有其他人被欺凌
要及時制止

推一推返上黎

三個人係您前後左右
三隻人一隻唔係人

好廢呀

你收撚皮啦 唔係連登佢會道歉？ 乜野你唔會放過佢 你乜柒都無做過點唔放過佢呀廢柴

人手置頂

笑左

垃圾樓豬

妹妹今日放學仲有冇話俾人欺凌？

+3

妹妹今日有冇比同學杯葛啊

同問

妹妹 今日點呀

上水呀 樓豬

妹妹點啊？

可能已經死咗

打錯字
總之佢地就係坐我旁邊最近果三個

你阿妹唔識揾人幫手、唔識埋堆、又
唔識自強，真係好難出手幫佢

小弟 留名跟進妹妹既近況

樓主細妹好多契哥

樓主你無撚用
祝你阿妹有一日因為比人恰得太勁而自殺
屌你全家

條仔鐘意啊妹

屌你睇住個妹啦

屌你老母樓主係咪俾人f1雞打撚死左 咁耐都唔上水 又話會交代

樓主？？？

講得好
我係絲 自己初中都俾人校園欺凌 成班女仔圍住我摑 日日俾人蝦
到而家都仲驚緊同齡既女仔 心理陰影係好撚大
成日會blame自己
但事實係俾人蝦根本未必關自己事
去Blame番個受害人真係好差

妹妹呢

樓豬同妹妹唔通已經

推爆佢

交代呢？

呀妹會唔會已經出左事

樓主上水未

屌佢老咪垃圾樓主
咁係咪要連登仔搞大件事先會浦頭

屌
過橋抽板

推到樓主上返水交代

On9樓豬 你做得人啊哥緊係保護好自己個妹架嗎 都成19歲人驚碌撚咩

我覺得要了解下點解會比人蝦

個電話取消左

冇追po

洗唔洗我幫你吹雞打獲佢？

接個臭口仔放學，夾佢埋一二邊掌佢嘴，掌到佢驚，佢就以後唔會咁口臭，再有口臭就捉佢出泥再掌過

雖然只係f1 on9仔但都唔好亂黎，諗清楚先始終你唔可以同阿妹一齊返學你永遠唔會知佢係學校受到啲咩對待，一陣有反效果比人恰得重勁就死

F1 on9 仔邊有咁大膽
執佢一劑就解決件事
唔服執多劑
藥力重啲包醫好

樓主去左邊？

搞緊個妹喪禮

有無睇親親我好媽

Yes 教畜正垃圾

983

咁多巴絲關心你地你好意思潛水唔交代返阿妹點

老實講 接條蛋散放學只會令佢更加多嘢講

接到佢唔識講野為止

樓主點做人阿哥

屌咁就算係我既就摑佢兩巴

純粹覺得好玩咋 算唔算原因？

樓主真係廢人

有冇人開2呀

有冇link

學校早會 全校係到 衝入去大聲講件事

樓豬呢

。

是咁的，我細妹俾人校園欺凌（2）